# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-04 13:27-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: canvasgui2_default.glade:524 canvasgui2_default.glade:537
#: canvasgui2_default.glade:947 canvasgui2_default.glade:991
#: ../canvasgui2_default.glade:524 ../canvasgui2_default.glade:537
#: ../canvasgui2_default.glade:947 ../canvasgui2_default.glade:991
msgid " "
msgstr ""

#: canvasgui2_default.glade:1979 ../canvasgui2_default.glade:1979
msgid " Target(s) "
msgstr "目标（拧）"

#: canvasgui2_default.glade:752 ../canvasgui2_default.glade:752
msgid "(Gets Current Working Directory)"
msgstr "（获取当前工作目录）"

#: canvasgui2_default.glade:738 ../canvasgui2_default.glade:738
msgid "."
msgstr "。"

#: canvasgui2_default.glade:1418 ../canvasgui2_default.glade:1418
#: ../canvasgui2_default.glade:405
msgid "0.0.0.0"
msgstr "0.0.0.0"

#: canvasgui2_default.glade:2477 ../canvasgui2_default.glade:2477
#: ../canvasgui2_default.glade:2130
msgid "<b>Canvas Log</b>"
msgstr "<b>帆布日志</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2447 ../canvasgui2_default.glade:2447
#: ../canvasgui2_default.glade:2071
msgid "<b>Current Status</b>"
msgstr "<b>现状</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2548 ../canvasgui2_default.glade:2548
#: ../canvasgui2_default.glade:2253
msgid "<b>Data View</b>"
msgstr "<b>数据视图</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2508 ../canvasgui2_default.glade:2508
#: ../canvasgui2_default.glade:2189
msgid "<b>Debug Log</b>"
msgstr "<b>调试日志</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2258 ../canvasgui2_default.glade:2258
#: ../canvasgui2_default.glade:1994
msgid "<b>Exploit Description</b>"
msgstr "<b>漏洞描述</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2675 ../canvasgui2_default.glade:2675
msgid "<b>Host to Add:</b>"
msgstr "<b>主机的地址：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1285 ../canvasgui2_default.glade:1285
msgid "<b>HostName or IP:</b>"
msgstr "<b>主机名或IP：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1065 canvasgui2_default.glade:3183
#: ../canvasgui2_default.glade:1065 ../canvasgui2_default.glade:3183
#: ../canvasgui2_default.glade:3052
msgid "<b>Listening Port:</b>"
msgstr "<b>侦听端口：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2226 ../canvasgui2_default.glade:2226
#: ../canvasgui2_default.glade:1935
msgid "<b>Node Tree</b>"
msgstr "<b>节点树</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2399 ../canvasgui2_default.glade:2399
msgid "<b>Search Modules</b>"
msgstr "<b>搜索模块</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2582 ../canvasgui2_default.glade:2582
#: ../canvasgui2_default.glade:2309
msgid "<b>Set Covertness:</b>"
msgstr "<b>设置隐蔽性：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:3059 ../canvasgui2_default.glade:3059
#: ../canvasgui2_default.glade:2870
msgid "<b>Third Party Exploit Pack Information</b>"
msgstr "<b>第三方漏洞Pack信息</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1080 canvasgui2_default.glade:3198
#: ../canvasgui2_default.glade:1080 ../canvasgui2_default.glade:3198
#: ../canvasgui2_default.glade:3024
msgid "<b>Type of Listener:</b>"
msgstr "<b>类型的听众：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1271 canvasgui2_default.glade:2688
#: ../canvasgui2_default.glade:1271 ../canvasgui2_default.glade:2688
msgid "<b>Type of OS:</b>"
msgstr "<b>操作系统类型：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1338 ../canvasgui2_default.glade:1338
#: ../canvasgui2_default.glade:140
msgid "Add New Interface"
msgstr "添加新接口"

#: canvasgui2_default.glade:1908 ../canvasgui2_default.glade:1908
#: ../canvasgui2_default.glade:968
msgid "Add Target Host"
msgstr "添加目标主机"

#: canvasgui2_default.glade:174 ../canvasgui2_default.glade:174
msgid "Add To Targets"
msgstr "添加到目标"

#: canvasgui2_default.glade:2631 ../canvasgui2_default.glade:2631
msgid "Add a Host"
msgstr "添加主机"

#: canvasgui2_default.glade:1227 ../canvasgui2_default.glade:1227
msgid "Add a host"
msgstr "添加主机"

#: canvasgui2_default.glade:2108 ../canvasgui2_default.glade:2108
#: ../canvasgui2_default.glade:1743
msgid "Add to Target"
msgstr "添加到目标"

#: canvasgui2_default.glade:2783 ../canvasgui2_default.glade:2783
#: ../canvasgui2_default.glade:2427
msgid "All commands to be ran are located here"
msgstr "所有的命令要在这里跑的位置"

#: canvasgui2_default.glade:354 ../canvasgui2_default.glade:354
msgid "As Covert As Possible"
msgstr "由于隐蔽越好"

#: canvasgui2_default.glade:381 ../canvasgui2_default.glade:381
msgid "As Reliable as Possible"
msgstr "尽可能地可靠"

#: canvasgui2_default.glade:684 canvasgui2_default.glade:2815
#: ../canvasgui2_default.glade:684 ../canvasgui2_default.glade:2815
#: ../canvasgui2_default.glade:2491
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: canvasgui2_default.glade:3032 ../canvasgui2_default.glade:3032
#: ../canvasgui2_default.glade:2803
msgid "CANVAS Exploit Packs"
msgstr "帆布包漏洞"

#: canvasgui2_default.glade:261 ../canvasgui2_default.glade:261
msgid "CANVAS Log"
msgstr "帆布日志"

#: canvasgui2_default.glade:3049 ../canvasgui2_default.glade:3049
#: ../canvasgui2_default.glade:2847
msgid ""
"CANVAS Professional has loaded the third party exploit packs listed below.\n"
"These exploit packs add extra features and exploits to CANVAS Professional, "
"but are not provided or supported by Immunity Inc. Use of third party "
"exploit packs is subject to the license of the exploit pack, so be sure to "
"be familiar with these terms before using third party functionality. "
msgstr ""
"帆布专业已加载第三方利用下列包。\n"
"这些开发包添加额外的功能和专业的帆布攻击，"
"但不提供或豁免公司使用的第三方支持"
"开发包是受攻击的包，因此一定要许可证"
"这些条款与以前熟悉使用第三方的功能。"

#: canvasgui2_default.glade:2208 ../canvasgui2_default.glade:2208
#: ../canvasgui2_default.glade:1856
msgid "CANVAS World Map"
msgstr "帆布世界地图"

#: canvasgui2_default.glade:1675 ../canvasgui2_default.glade:1675
msgid "CANVAS World Service"
msgstr "帆布世界服务"

#: canvasgui2_default.glade:1962 ../canvasgui2_default.glade:1962
msgid "Callback "
msgstr "回调"

#: canvasgui2_default.glade:2877 ../canvasgui2_default.glade:2877
#: ../canvasgui2_default.glade:2585
msgid "Change Directory"
msgstr "更改目录"

#: canvasgui2_default.glade:709 ../canvasgui2_default.glade:709
msgid "Change the current directory"
msgstr "改变当前目录"

#: canvasgui2_default.glade:2183 ../canvasgui2_default.glade:2183
#: ../canvasgui2_default.glade:1813
msgid "Classic Node View"
msgstr "经典节点查看"

#: canvasgui2_default.glade:368 ../canvasgui2_default.glade:368
msgid "Covertness Bar"
msgstr "隐蔽酒吧"

#: canvasgui2_default.glade:1011 canvasgui2_default.glade:3115
#: ../canvasgui2_default.glade:1011 ../canvasgui2_default.glade:3115
#: ../canvasgui2_default.glade:2952
msgid "Create A New Listener"
msgstr "创建新的侦听器"

#: canvasgui2_default.glade:24 ../canvasgui2_default.glade:24
msgid "Current Callback IP"
msgstr "当前回调的IP"

#: canvasgui2_default.glade:287 ../canvasgui2_default.glade:287
msgid "Debug Log"
msgstr "调试日志"

#: canvasgui2_default.glade:783 ../canvasgui2_default.glade:783
msgid "Delete a file"
msgstr "删除一个文件"

#: canvasgui2_default.glade:596 ../canvasgui2_default.glade:596
msgid "Dir"
msgstr "迪尔"

#: canvasgui2_default.glade:660 ../canvasgui2_default.glade:660
#: ../canvasgui2_default.glade:3783
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: canvasgui2_default.glade:2855 ../canvasgui2_default.glade:2855
#: ../canvasgui2_default.glade:2553
msgid "Download a file"
msgstr "下载文件"

#: canvasgui2_default.glade:497 ../canvasgui2_default.glade:497
msgid "Download a file from the remote server (source file)"
msgstr "下载文件从远程服务器（源文件）"

#: canvasgui2_default.glade:1444 ../canvasgui2_default.glade:1444
#: ../canvasgui2_default.glade:352
msgid "End Port"
msgstr "结束端口"

#: canvasgui2_default.glade:1855 ../canvasgui2_default.glade:1855
#: ../canvasgui2_default.glade:831
msgid "Exit CANVAS GUI"
msgstr "退出帆布图形用户界面"

#: canvasgui2_default.glade:1854 ../canvasgui2_default.glade:1854
#: ../canvasgui2_default.glade:830
msgid "Exits CANVAS GUI"
msgstr "退出帆布图形用户界面"

#: canvasgui2_default.glade:3251 ../canvasgui2_default.glade:3251
#: ../canvasgui2_default.glade:3158
msgid "Filesystem Browser"
msgstr "文件系统浏览器"

#: canvasgui2_default.glade:2310 ../canvasgui2_default.glade:2310
#: ../canvasgui2_default.glade:1475
msgid "GO"
msgstr "转到"

#: canvasgui2_default.glade:2899 ../canvasgui2_default.glade:2899
#: ../canvasgui2_default.glade:2617
msgid "Get Directory Listing"
msgstr "获取目录列表"

#: canvasgui2_default.glade:737 ../canvasgui2_default.glade:737
msgid "Get directory listing"
msgstr "获取目录列表"

#: canvasgui2_default.glade:797 canvasgui2_default.glade:815
#: canvasgui2_default.glade:833 canvasgui2_default.glade:851
#: canvasgui2_default.glade:869 canvasgui2_default.glade:887
#: canvasgui2_default.glade:905 canvasgui2_default.glade:923
#: ../canvasgui2_default.glade:797 ../canvasgui2_default.glade:815
#: ../canvasgui2_default.glade:833 ../canvasgui2_default.glade:851
#: ../canvasgui2_default.glade:869 ../canvasgui2_default.glade:887
#: ../canvasgui2_default.glade:905 ../canvasgui2_default.glade:923
msgid "Go"
msgstr "离去"

#: canvasgui2_default.glade:1921 ../canvasgui2_default.glade:1921
#: ../canvasgui2_default.glade:986
msgid "Halt Current Exploit"
msgstr "停止目前的漏洞"

#: canvasgui2_default.glade:1757 ../canvasgui2_default.glade:1757
msgid "Host"
msgstr "主人"

#: canvasgui2_default.glade:1497 ../canvasgui2_default.glade:1497
#: ../canvasgui2_default.glade:240
msgid "IP (external IP for NAT)"
msgstr "知识产权（外部IP为NAT）"

#: canvasgui2_default.glade:8 canvasgui2_default.glade:1835
#: ../canvasgui2_default.glade:8 ../canvasgui2_default.glade:1835
#: ../canvasgui2_default.glade:759
msgid "Immunity CANVAS (http://www.immunityinc.com/)"
msgstr "免疫帆布（http://www.immunityinc.com/）"

#: canvasgui2_default.glade:1510 ../canvasgui2_default.glade:1510
#: ../canvasgui2_default.glade:212
msgid "Interface Name"
msgstr "接口名称"

#: canvasgui2_default.glade:115 ../canvasgui2_default.glade:115
msgid "List of exploits and utility modules"
msgstr "利用和实用的模块列表"

#: canvasgui2_default.glade:417 canvasgui2_default.glade:2756
#: ../canvasgui2_default.glade:417 ../canvasgui2_default.glade:2756
#: ../canvasgui2_default.glade:2365
msgid "Listener Shell"
msgstr "听众壳牌"

#: canvasgui2_default.glade:3288 ../canvasgui2_default.glade:3288
#: ../canvasgui2_default.glade:3242
msgid "Module Log"
msgstr "模块日志"

#: canvasgui2_default.glade:2068 ../canvasgui2_default.glade:2068
#: ../canvasgui2_default.glade:1246 ../canvasgui2_default.glade:1272
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: canvasgui2_default.glade:1560 ../canvasgui2_default.glade:1560
#: ../canvasgui2_default.glade:517
msgid "My Screenshots"
msgstr "我的截图"

#: canvasgui2_default.glade:1385 ../canvasgui2_default.glade:1385
#: ../canvasgui2_default.glade:445
msgid "NAT"
msgstr "NAT的"

#: canvasgui2_default.glade:1470 ../canvasgui2_default.glade:1470
#: ../canvasgui2_default.glade:296
msgid "NAT Interface"
msgstr "NAT的接口"

#: canvasgui2_default.glade:1484 ../canvasgui2_default.glade:1484
#: ../canvasgui2_default.glade:268
msgid "Netmask Bits (24 is class C)"
msgstr "掩码位（24是C类）"

#: canvasgui2_default.glade:1149 canvasgui2_default.glade:1175
#: ../canvasgui2_default.glade:1149 ../canvasgui2_default.glade:1175
#: ../canvasgui2_default.glade:8 ../canvasgui2_default.glade:80
msgid "Network Dump Filter String"
msgstr "网络转储筛选字符串"

#: canvasgui2_default.glade:1590 ../canvasgui2_default.glade:1590
#: ../canvasgui2_default.glade:592
msgid "Network Dump Window"
msgstr "网络转储窗口"

#: canvasgui2_default.glade:1432 ../canvasgui2_default.glade:1432
#: ../canvasgui2_default.glade:384
msgid "New Interface"
msgstr "新界面"

#: canvasgui2_default.glade:2151 ../canvasgui2_default.glade:2151
#: ../canvasgui2_default.glade:1675
msgid "Node Management"
msgstr "节点管理"

#: canvasgui2_default.glade:1608 ../canvasgui2_default.glade:1608
#: ../canvasgui2_default.glade:642
msgid "Note to Add"
msgstr "注意：要添加"

#: canvasgui2_default.glade:2919 ../canvasgui2_default.glade:2919
#: ../canvasgui2_default.glade:2646
msgid "PWD - Gets current working Directory"
msgstr "密码 - 获取当前工作目录"

#: canvasgui2_default.glade:1770 ../canvasgui2_default.glade:1770
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: canvasgui2_default.glade:2790 ../canvasgui2_default.glade:2790
#: ../canvasgui2_default.glade:2447
msgid "Pick file to upload"
msgstr "选择要上传的文件"

#: canvasgui2_default.glade:564 canvasgui2_default.glade:2930
#: ../canvasgui2_default.glade:564 ../canvasgui2_default.glade:2930
#: ../canvasgui2_default.glade:2662
msgid "Piped Command"
msgstr "管道命令"

#: canvasgui2_default.glade:1744 ../canvasgui2_default.glade:1744
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: canvasgui2_default.glade:2331 ../canvasgui2_default.glade:2331
#: ../canvasgui2_default.glade:1505
msgid "Raw"
msgstr "生肉"

#: canvasgui2_default.glade:2345 ../canvasgui2_default.glade:2345
#: ../canvasgui2_default.glade:1524
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: canvasgui2_default.glade:1864 ../canvasgui2_default.glade:1864
#: ../canvasgui2_default.glade:821
msgid "Reload CANVAS Modules"
msgstr "刷新帆布模块"

#: canvasgui2_default.glade:1863 ../canvasgui2_default.glade:1863
#: ../canvasgui2_default.glade:820
msgid "Reloads CANVAS Modules"
msgstr "重整帆布模块"

#: canvasgui2_default.glade:2119 ../canvasgui2_default.glade:2119
#: ../canvasgui2_default.glade:1759
msgid "Remove from Target"
msgstr "从目标中删除"

#: canvasgui2_default.glade:187 ../canvasgui2_default.glade:187
msgid "Remove from Targets"
msgstr "从目标中删除"

#: canvasgui2_default.glade:768 ../canvasgui2_default.glade:768
msgid "Run a command and get the standard output."
msgstr "运行一个命令并获得标准输出。"

#: canvasgui2_default.glade:2016 ../canvasgui2_default.glade:2016
#: ../canvasgui2_default.glade:1161
msgid "Screen Shots"
msgstr "屏幕快照"

#: canvasgui2_default.glade:1934 ../canvasgui2_default.glade:1934
#: ../canvasgui2_default.glade:1004
msgid "Set OS Configuration"
msgstr "设置操作系统配置"

#: canvasgui2_default.glade:1092 canvasgui2_default.glade:3133
#: ../canvasgui2_default.glade:1092 ../canvasgui2_default.glade:3133
#: ../canvasgui2_default.glade:3128
msgid "Set fromcreatethread"
msgstr "集fromcreatethread"

#: canvasgui2_default.glade:612 ../canvasgui2_default.glade:612
msgid "Spawn Process"
msgstr "产卵过程"

#: canvasgui2_default.glade:2888 ../canvasgui2_default.glade:2888
#: ../canvasgui2_default.glade:2601
msgid "Spawn a Process"
msgstr "产卵一个过程"

#: canvasgui2_default.glade:1883 ../canvasgui2_default.glade:1883
#: ../canvasgui2_default.glade:854
msgid "Start New MOSDEF Listener"
msgstr "开始新MOSDEF听众"

#: canvasgui2_default.glade:1457 ../canvasgui2_default.glade:1457
#: ../canvasgui2_default.glade:324
msgid "Start Port"
msgstr "开始端口"

#: canvasgui2_default.glade:3273 ../canvasgui2_default.glade:3273
#: ../canvasgui2_default.glade:3213
msgid "Status Bar"
msgstr "状态栏"

#: canvasgui2_default.glade:162 canvasgui2_default.glade:2097
#: ../canvasgui2_default.glade:162 ../canvasgui2_default.glade:2097
#: ../canvasgui2_default.glade:1727
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: canvasgui2_default.glade:2170 ../canvasgui2_default.glade:2170
#: ../canvasgui2_default.glade:1782
msgid "The information such as targets and interfaces"
msgstr "如指标和接口的信息"

#: canvasgui2_default.glade:118 ../canvasgui2_default.glade:118
msgid "This lets you look at all the modules you can use"
msgstr "这让你看的所有模块可以使用"

#: canvasgui2_default.glade:2941 ../canvasgui2_default.glade:2941
#: ../canvasgui2_default.glade:2678
msgid "Unlink"
msgstr "取消链接"

#: canvasgui2_default.glade:644 ../canvasgui2_default.glade:644
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: canvasgui2_default.glade:2866 ../canvasgui2_default.glade:2866
#: ../canvasgui2_default.glade:2569
msgid "Upload a File"
msgstr "上传文件"

#: canvasgui2_default.glade:677 ../canvasgui2_default.glade:677
msgid ""
"Upload a file to the remote server (click browse to pick, or type directly)"
msgstr ""
"上传文件到远程服务器（点击浏览选择，或直接输入）"

#: canvasgui2_default.glade:1783 ../canvasgui2_default.glade:1783
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: canvasgui2_default.glade:1847 ../canvasgui2_default.glade:1847
#: ../canvasgui2_default.glade:802 ../canvasgui2_default.glade:3936
msgid "_File"
msgstr "_File"

#: canvasgui2_default.glade:1876 ../canvasgui2_default.glade:1876
#: ../canvasgui2_default.glade:844
msgid "_Listeners"
msgstr "_Listeners"

#: canvasgui2_default.glade:628 ../canvasgui2_default.glade:628
msgid "cd"
msgstr "光盘"

#: canvasgui2_default.glade:1706 ../canvasgui2_default.glade:1706
msgid "localhost"
msgstr "本地主机"

#: canvasgui2_default.glade:117 ../canvasgui2_default.glade:117
msgid "module_treeview"
msgstr "module_treeview"

#: canvasgui2_default.glade:580 ../canvasgui2_default.glade:580
msgid "pwd"
msgstr "密码"

#: canvasgui2_default.glade:723 ../canvasgui2_default.glade:723
msgid "spawn() on Windows, fexecve() on Unix"
msgstr "产卵（）在Windows，fexecve（）在Unix"

#: canvasgui2_default.glade:548 ../canvasgui2_default.glade:548
msgid "unlink"
msgstr "断开"

#: canvasgui2_default.glade:1581 ../canvasgui2_default.glade:1581
#: ../canvasgui2_default.glade:564
msgid "window2"
msgstr "window2"

#: ../canvasgui2_default.glade:811
msgid "Install GeoIP database...."
msgstr "安装GeoIP数据库...."

#: ../canvasgui2_default.glade:853
msgid "Start a MOSDEF listener service on the current callback interface"
msgstr "开始对目前的回调接口MOSDEF侦听器服务"

#: ../canvasgui2_default.glade:867
msgid "_Session"
msgstr "_Session"

#: ../canvasgui2_default.glade:877
msgid "Define the name of the CANVAS session and switch to that session."
msgstr "界定帆布会议的名称，并切换到该会议。"

#: ../canvasgui2_default.glade:878
msgid "Set CANVAS Session Name"
msgstr "设置帆布会话名称"

#: ../canvasgui2_default.glade:887
msgid "Save as much data from this session as we can"
msgstr "本届会议从大量的数据，我们可以保存"

#: ../canvasgui2_default.glade:888
msgid "Save CANVAS Session"
msgstr "保存帆布会议"

#: ../canvasgui2_default.glade:897
msgid "Restore data from a previous session"
msgstr "从上届会议恢复数据"

#: ../canvasgui2_default.glade:898
msgid "Restore CANVAS Session"
msgstr "还原帆布会议"

#: ../canvasgui2_default.glade:911
msgid "_Help"
msgstr "_Help"

#: ../canvasgui2_default.glade:921
msgid "About this CANVAS release"
msgstr "关于此帆布发布"

#: ../canvasgui2_default.glade:922
msgid "About"
msgstr "大约"

#: ../canvasgui2_default.glade:931
msgid "Check to see if this is the latest version of CANVAS available"
msgstr "检查是否这是帆布最新的版本"

#: ../canvasgui2_default.glade:932
msgid "Check for updates..."
msgstr "检查更新..."

#: ../canvasgui2_default.glade:1048
msgid ""
"Current\n"
"Callback"
msgstr ""
"当前的\n"
"回调"

#: ../canvasgui2_default.glade:1094
msgid ""
"Current \n"
"Target(s) "
msgstr ""
"当前的\n"
"目标（拧）"

#: ../canvasgui2_default.glade:1322
msgid "ALL"
msgstr "所有"

#: ../canvasgui2_default.glade:1337
msgid "MODULE NAME"
msgstr "模块名称"

#: ../canvasgui2_default.glade:1346
msgid "CVE Name"
msgstr "CVE名称"

#: ../canvasgui2_default.glade:1355
msgid "CVE Url"
msgstr "CVE网址"

#: ../canvasgui2_default.glade:1364
msgid "VENDOR"
msgstr "卖方"

#: ../canvasgui2_default.glade:1373
msgid "MSADV"
msgstr "MSADV"

#: ../canvasgui2_default.glade:1382
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: ../canvasgui2_default.glade:1391
msgid "TYPE"
msgstr "型"

#: ../canvasgui2_default.glade:1400
msgid "SITE"
msgstr "网站"

#: ../canvasgui2_default.glade:1409
msgid "ARCH"
msgstr "拱"

#: ../canvasgui2_default.glade:1418
msgid "VERSION"
msgstr "版本"

#: ../canvasgui2_default.glade:1427
msgid "KERNELVER"
msgstr "KERNELVER"

#: ../canvasgui2_default.glade:1436
msgid "THIRD PARTY"
msgstr "第三方"

#: ../canvasgui2_default.glade:1595
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../canvasgui2_default.glade:1899
msgid "CmdLine"
msgstr "命令行"

#: ../canvasgui2_default.glade:2695
msgid "Open filesystem browser"
msgstr "打开文件浏览器"

#: ../canvasgui2_default.glade:3293
msgid "Set CANVAS session name"
msgstr "设置帆布会话名称"

#: ../canvasgui2_default.glade:3366
msgid "<b>Session name:</b>"
msgstr "<b>会议名称：</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3398
msgid "session_name"
msgstr "session_name"

#: ../canvasgui2_default.glade:3426
msgid "Add a contact route"
msgstr "新增联络路线"

#: ../canvasgui2_default.glade:3499
msgid "<b>Email/IM/RSS</b>"
msgstr "<b>电子邮件/即时消息/的RSS</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3527
msgid "<b>Type of Route:</b>"
msgstr "<b>路线类型：</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3604
msgid "Application Name"
msgstr "应用程序名称"

#: ../canvasgui2_default.glade:3605
msgid "Immunity Inc"
msgstr "免疫公司"

#: ../canvasgui2_default.glade:3609
msgid "translator-credits"
msgstr "翻译，信贷"

#: ../canvasgui2_default.glade:3634
msgid "CANVAS Error"
msgstr "帆布错误"

#: ../canvasgui2_default.glade:3684
msgid "error goes here"
msgstr "错误到这里"

#: ../canvasgui2_default.glade:3711
msgid "Update check"
msgstr "检查更新"

#: ../canvasgui2_default.glade:3865
msgid ""
"Version update msg here\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"在此版本更新味精\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

#: ../canvasgui2_default.glade:3946
msgid "Test1"
msgstr "Test1"

#: ../canvasgui2_default.glade:3954
msgid "tes2"
msgstr "tes2"

#: ../canvasgui2_default.glade:3968
msgid "Delete node ..."
msgstr "删除节点..."

#: ../canvasgui2_default.glade:4031
msgid "Are you sure you want to delete this node?"
msgstr "您确定要删除此节点？"

#: ../canvasgui2_default.glade:4061
msgid "Knowledge"
msgstr "知识"

#: ../canvasgui2_default.glade:4083
msgid "Add new host"
msgstr "添加新的主机"

#: ../canvasgui2_default.glade:4092
msgid "Forget all knowledge"
msgstr "忘掉所有的知识"

#: ../canvasgui2_default.glade:4101
msgid "Add hosts from file"
msgstr "从文件添加主机"

#: ../canvasgui2_default.glade:4120
msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

#: ../canvasgui2_default.glade:4142
msgid "Add interface"
msgstr "添加界面"

#: ../canvasgui2_default.glade:4211
msgid "Help text goes here - overide in your python code!"
msgstr "帮助文本到这里 - 在你的Python代码overide！"

#: ../canvasgui2_default.glade:4240
msgid "All Knowledge"
msgstr "所有知识"

#: ../canvasgui2_default.glade:4334
msgid "Select the GeoIP data file ....."
msgstr "选择GeoIP数据文件....."

#: ../WorldMap/graph_base.glade:7
msgid "CANVAS Nodes"
msgstr "帆布节点"

#: ../WorldMap/graph_base.glade:31
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: ../license_view.glade:46
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ../license_view.glade:55
msgid "Decline"
msgstr "下降"

#: ../canvasguigtk2.py:1775 ../canvasguigtk2.py:1809
msgid "Recon Tools"
msgstr "侦察工具"

#: ../canvasguigtk2.py:800
msgid ""
"Your use of CANVAS is subject to certain terms and conditions, as specified "
"in the CANVAS License. By using CANVAS, you agree to these terms."
msgstr ""
"您使用的帆布受某些条款及条件，指明"
"在帆布许可证。通过使用帆布，您同意这些条款。"

#: ../canvasguigtk2.py:801
msgid ""
"One of these conditions is that the CANVAS license, as included with this "
"package, is the sole description of your rights."
msgstr ""
"这些条件之一是，帆布许可证，这包括与"
"包，是您的权利的唯一描述。"

#: ../canvasguigtk2.py:802
msgid "Have you visited the CANVAS forum yet? https://forum.immunityinc.com"
msgstr "你参观了帆布论坛了吗？通过https：/ / forum.immunityinc.com"

#: ../canvasguigtk2.py:803
msgid "Local IP="
msgstr "本地IP ="

#: ../canvasguigtk2.py:805
msgid "Your CANVAS subscription expires"
msgstr "画布订阅到期"

#: ../canvasguigtk2.py:806
msgid "Your CANVAS subscription is registered to"
msgstr "画布的订阅注册"

#: ../canvasguigtk2.py:807
msgid ""
"If you are getting close to expiring, contact +1-786-220-0600 or "
"admin@immunityinc.com to renew!"
msgstr ""
"如果你是贴近止，或联系+1-786-220-0600"
"admin@immunityinc.com延续！"

#: ../canvasguigtk2.py:1542
msgid "Status"
msgstr "身份"

#: ../canvasguigtk2.py:1547
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: ../canvasguigtk2.py:1552
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: ../canvasguigtk2.py:1557
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: ../canvasguigtk2.py:1562
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../canvasguigtk2.py:1794
msgid "CANVAS Exploits"
msgstr "帆布侵入"

#: ../canvasguigtk2.py:1797
msgid "Control Active Listener"
msgstr "控制积极的倾听"

#: ../canvasguigtk2.py:1798
msgid "For the active node"
msgstr "对于主动节点"

#: ../canvasguigtk2.py:1801
msgid "3rd Party Exploit Packs"
msgstr "第三方漏洞包"

#: ../canvasguigtk2.py:1806
msgid "Commands For Nodes"
msgstr "节点的命令"

#: ../canvasguigtk2.py:1807
msgid "Post Exploit Control"
msgstr "邮政漏洞控制"

#: ../canvasguigtk2.py:1808
msgid "Misc Tools"
msgstr "船务工具"

#: ../canvasguigtk2.py:1810
msgid "Recon Tools For Nodes"
msgstr "节点的侦察工具"

#: ../canvasguigtk2.py:1811
msgid "Remote recon tools that run against a target"
msgstr "远程侦察工具，对目标运行"

#: ../canvasguigtk2.py:1812
msgid "Denial of Service Modules"
msgstr "拒绝服务模块"

#: ../canvasguigtk2.py:1813
msgid "Configuration Modules"
msgstr "配置模块"

#: ../canvasguigtk2.py:1814
msgid "CANVAS Servers"
msgstr "帆布服务器"

#: ../canvasguigtk2.py:1815
msgid "Fuzzing Modules"
msgstr "起毛模块"

#: ../canvasguigtk2.py:1816
msgid "Cross Tool Interface"
msgstr "交叉工具接口"

#: ../canvasguigtk2.py:1817
msgid "Various tools for use post-intrusion."
msgstr "各种工具使用后的入侵。"

#: ../canvasguigtk2.py:1818
msgid "CANVAS Reports"
msgstr "帆布报告"

#: ../canvasguigtk2.py:1823
msgid "Local attacks that run against a node"
msgstr "本地攻击，对一个节点运行"

#: ../canvasguigtk2.py:1824
msgid "Client side attacks"
msgstr "客户端攻击"

#: ../canvasguigtk2.py:1825
msgid "Remote attacks"
msgstr "远程攻击"

#: ../canvasguigtk2.py:1826
msgid "Attacks against Microsoft platforms"
msgstr "攻击微软平台"

#: ../canvasguigtk2.py:1827
msgid "Attacks against unix platforms"
msgstr "攻击UNIX平台"

#: ../canvasguigtk2.py:1828
msgid "Attacks against web applications"
msgstr "攻击网络应用程序"

#: ../canvasguigtk2.py:2145
msgid "Various tools for exploiting custom web applications"
msgstr "为定制的Web应用开发的各种工具"

msgid "User Defined Modules"
msgstr "用户自定义模块"

msgid "New Monthly Modules"
msgstr "新的每月模块"

msgid "1024 CMS <= 1.4.4 Remote File Include"
msgstr "1024不育系“= 1.4.4远程文件包含"

msgid "3com's TFTP Server (UDP port 69) version 2.0.1 overflow in mode"
msgstr "3Com的TFTP服务器（UDP端口69）2.0.1版溢出模式"

msgid "Misdesign in RDS.DataStore allows for arbitrary object execution"
msgstr "在RDS.DataStore Misdesign允许任意对象执行"

msgid "Creates an executable that will call back to MOSDEF"
msgstr "创建一个可执行文件，将回调MOSDEF"

msgid "Creates an hlp file that will call back to MOSDEF"
msgstr "创建一个HLP文件，将回调MOSDEF"

msgid ""
"Creates an executable that will call back to download and execute a file "
"over HTTP/s"
msgstr ""
"创建一个可执行文件，将召回下载并执行文件"
"通过HTTP /秒"

msgid ""
"Create a working RSS reader widget that silently connects back to a CANVAS "
"host"
msgstr ""
"创建工作的RSS阅读器精灵，静静地连接回帆布"
"主人"

msgid "CLOUDBURST VMware Workstation Guest Escape"
msgstr "倾盆大雨VMware Workstation的客户逃逸"

msgid "Local privilege escalation for AIX 5.x"
msgstr "针对AIX 5.x的本地权限提升"

msgid "Local privilege escalation for Solaris 10"
msgstr "适用于Solaris 10的区域权限升级"

msgid "Creates a process given a token"
msgstr "由于创建一个进程令牌"

msgid "DNS Baliwick attack"
msgstr "攻击的DNS Baliwick"

msgid "prctl PR_SET_DUMPABLE Linux Local (2.6.13 < 2.6.17.4)"
msgstr "prctl PR_SET_DUMPABLE Linux的地方（2.6.13“2.6.17.4）"

msgid "Creates a primary token from another token"
msgstr "创建一个主令牌从另一个令牌"

msgid "EXPLOITDESCRIPTION"
msgstr "EXPLOITDESCRIPTION"

msgid ""
"An obvious memory exaustion bug in Exchange Server 2000's MSRPC endpoint"
msgstr ""
"一个明显的内存在Exchange Server 2000的MSRPC端点exaustion错误"

msgid "Exits Windows - this will return, and then windows will shut down"
msgstr "退出视窗 - 这将返回，然后Windows将关闭"

msgid "Tapi Stack Overflow"
msgstr "大埤堆栈溢出"

msgid "Foxit PDF reader permission bypass"
msgstr "福昕PDF阅读器允许旁路"

msgid ""
"A vulnerability in the way Windows 2000/XP handles GDI structures allows for "
"writing to kernel space"
msgstr ""
"阿于Windows 2000/XP的处理GDI的结构的脆弱允许"
"写入内核空间"

msgid "Get as much info as we can from Outlook Address Book"
msgstr "得到尽可能多的信息，我们可以从Outlook通讯簿"

msgid ""
"Get as much info as we can from the installed web browsers of the current "
"user: histories, bookmarks, cached password etc\n"
"NOTE: If FF3 is open the sqlite files cannot be grabbed - I assume they are "
"locked ?"
msgstr ""
"得到尽可能多的信息，我们可以从安装的Web浏览器的电流"
"用户：历史，书签，缓存的密码等\n"
"注意：如果FF3是打开不能抓住sqlite的文件 - 我猜想他们是"
"锁定？"

msgid "COMMANDDESCRIPTION"
msgstr "COMMANDDESCRIPTION"

msgid "Gets the language of the node"
msgstr "获取节点的语言"

msgid ""
"This module attempts to determine if a user is actively moving the mouse or "
"typing on all selected nodes."
msgstr ""
"这个模块试图确定用户积极移动鼠标或"
"输入所有选定的节点。"

msgid "IA WebMail <= 3.1 Stack Overflow"
msgstr "保险业监督邮局“= 3.1堆栈溢出"

msgid "Compaq Insight CIM-XML exploit"
msgstr "康柏洞察CIM标准的XML开发"

msgid "Gets a primary token given a username and password"
msgstr "获取一个主令牌给用户名和密码"

msgid "MailEnable WebMail Authorization Buffer Overflow"
msgstr "MailEnable邮局授权缓冲区溢出"

msgid ""
"Microsoft Windows Media Player Malformed PNG Remote Code Execution "
"Vulnerability"
msgstr ""
"微软Windows媒体播放器格式不正确的巴纽远程执行代码"
"漏洞"

msgid ""
"A stack overflow in the SUBSCRIBE IMAP call allows for a post-auth compromise"
msgstr ""
"阿栈溢出订阅IMAP呼吁允许后权威性妥协"

msgid "Check to see if NTLM auth worked on a web server"
msgstr "请检查是否使用NTLM权威性Web服务器上工作"

msgid ""
"Incorrect DBUS deny statement setting allows access to NetworkManager "
"secrets of other users (such WEP/WPA keys)"
msgstr ""
"不正确杜布斯否认声明，制订NetworkManager已允许访问"
"其他用户机密（例如的WEP / WPA的键）"

msgid "PROC FS Linux 2.6.x local root exploit"
msgstr "财政司司长的Linux 2.6.x的进程内本地根利用"

msgid "Test not for release"
msgstr "测试不释放"

msgid "Get a Win32 Node on a VNC system"
msgstr "获得一个VNC系统的一个Win32节点"

msgid "Safe Vulnerability Assessment Tool"
msgstr "安全漏洞评估工具"

msgid "Poor input validation allows remote users to include remote files"
msgstr "标准普尔输入验证允许远程用户远程文件包含"

msgid "WS_FTPD Stack Overflow"
msgstr "WS_FTPD堆栈溢出"

msgid "Get WEP and WPA keys off the target system"
msgstr "获取WEP和小康目标系统的WPA密钥"

msgid "Abyss Web Server Overflow"
msgstr "深渊Web服务器溢出"

msgid "Adobe Acrobat Reader 9.1.3/8.1.6 Heap Overflow leads to code execution"
msgstr "使用Adobe Acrobat Reader 9.1.3/8.1.6堆溢出导致代码执行"

msgid "Adobe Acrobat Flash Uninitialized object"
msgstr "使用Adobe Acrobat闪光未初始化的对象"

msgid "Adobe Acrobat Reader 9.0 Stack Overflow"
msgstr "使用Adobe Acrobat Reader 9.0堆栈溢出"

msgid "Adobe Acrobat Reader Stack Overflow"
msgstr "Adobe Acrobat Reader软件堆栈溢出"

msgid "Adobe Acrobat Reader Stack Overflow (Collab.getIcon)"
msgstr "Adobe Acrobat Reader软件堆栈溢出（Collab.getIcon）"

msgid "Adobe Acrobat Reader Use After Free (DocMedia.newplayer)"
msgstr "用Adobe Acrobat Reader免费后（DocMedia.newplayer）"

msgid "Adobe Acrobat Reader Heap Overflow (ClodMeshDeclaration CVE-2009-2994)"
msgstr "Adobe Acrobat Reader软件堆溢出（ClodMeshDeclaration CVE - 2009 - 2994）"

msgid ""
"Sends an activation packet to a host that has the MOSDEF rootkit running. "
"Returns a Win32Node. Can take up to 60 seconds.Doesn't matter if the remote "
"host has the Windows firewall turned on, because our rootkit sits below it."
msgstr ""
"激活数据包发送到主机具有MOSDEF rootkit的运行。"
"返回Win32Node。最多可能需要60 seconds.Doesn'吨的问题，如果远程"
"主机已打开Windows防火墙，因为我们的rootkit它下面的成员。"

msgid "Adds a host to the host knowledge tree"
msgstr "添加一个主机到主机的知识树"

msgid "Adds a list of hosts from a file to the host knowledge tree"
msgstr "从文件添加到主机知识树的主机列表"

msgid "adds a null share on the local or remote machine"
msgstr "增加了对本地或远程计算机上的份额为空"

msgid ""
"Calls popen2() or equivalent to issue local command to add a user. Uses "
"first selected node."
msgstr ""
"呼吁popen2（）或相当于本地的命令来添加一个用户。用途"
"第一个选定的节点。"

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to insert php code into the blog "
"and execute commands"
msgstr ""
"标准普尔输入验证允许远程用户插入到博客PHP代码"
"并执行命令"

msgid "Calendar Manager stack overflow for AIX"
msgstr "日历管理AIX的堆栈溢出"

msgid "ttdbserver libtt.a _tt_internal_realpath stack overflow"
msgstr "ttdbserver libtt.a _tt_internal_realpath堆栈溢出"

msgid "Alt-N Security Gateway 1.0.1 - Admin HTTP Server Overflow"
msgstr "Alt - N公司安全网关1.0.1 - 管理员HTTP服务器溢出"

msgid "Windows Animated Cursor Stack Overflow"
msgstr "Windows动画光标堆栈溢出"

msgid ""
"\n"
"Apache 2.0.46-52 and IBM HTTP Web Server 2.0.42-47 are vulnerable to DoS via "
"excessive use of spaces in an HTTP GET Request"
msgstr ""
"\n"
"阿帕奇2.0.46-52和IBM HTTP Web服务器2.0.42-47很容易受到拒绝服务通过"
"过度使用的空间在HTTP GET请求"

msgid "Apache Chunked encoding exploit for win32"
msgstr "阿帕奇攻击区块编码为Win32"

msgid ""
"Finds all the hosts on the local network interfaces using an brute force arp "
"scan"
msgstr ""
"查找所有本地网络上的主机接口，使用蛮力阿尔普"
"扫描"

msgid "Performs an ARP scan"
msgstr "执行一个ARP扫描"

msgid "SAMBA api_lsa_lookup_sids Heap Overflow"
msgstr "桑巴api_lsa_lookup_sids堆溢出"

msgid "Microsoft Scheduler Service NetrJobAdd"
msgstr "微软计划程序服务NetrJobAdd"

msgid "Assess the exposure of a given box"
msgstr "评估暴露给定盒"

msgid "Try to hack into the given box"
msgstr "尝试侵入给定盒"

msgid "Tries to escalate privilege on a node"
msgstr "尝试升级一个节点特权"

msgid "awservices.exe stack overflow"
msgstr "awservices.exe堆栈溢出"

msgid "barryvancompo-0.3 Remote file include"
msgstr "barryvancompo - 0.3远程文件包含"

msgid "Basic Authentication Bruteforce"
msgstr "基本身份验证Bruteforce"

msgid "Big Ant Messenging Server 2.2 - HTTP GET Stack Overflow"
msgstr "大蚂蚁通讯软件服务器2.2 - 堆栈溢出的HTTP GET"

msgid ""
"It allows us to inject an executable file inside an OLE2 docfile and execute "
"it using VBA."
msgstr ""
"它使我们注入了OLE2文件档案内的可执行文件并执行"
"它使用VBA。"

msgid "BlackIce stack overflow"
msgstr "黑冰堆栈溢出"

msgid "Blind ISAPI stack overflow brute forcer"
msgstr "盲人的ISAPI堆栈溢出暴力破解器"

msgid "Blind SQL Injection"
msgstr "盲SQL注入"

msgid ""
"Borland Interbase ibserver.exe Create-Request Buffer Overflow Vulnerability"
msgstr ""
"Borland公司Interbase ibserver.exe创建，请求缓冲区溢出漏洞"

msgid "Break Chroot on old Linux 2.2/2.4"
msgstr "打破旧的chroot的Linux 2.2/2.4试用"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Arbitrary Command Execution"
msgstr "加利福尼亚的BrightStor ARCserve Backup任意命令执行"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Discovery Service Stack Overflow"
msgstr "加利福尼亚的BrightStor ARCserve Backup发现服务堆栈溢出"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Media Server RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "加利福尼亚的BrightStor ARCserve备份媒体服务器的RPC接口堆栈溢出"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup RPC Interface ascore.dll Stack Overflow"
msgstr "加利福尼亚的BrightStor ARCserve Backup的RPC接口ascore.dll堆栈溢出"

msgid "CA License Manager Stack Overflow"
msgstr "CA证书管理器堆栈溢出"

msgid "cachefsd .cfs_mnt File Stack Overflow (requires in.lpd for file upload)"
msgstr "cachefsd。cfs_mnt文件堆栈溢出（需要in.lpd的文件上传）"

msgid "Flexible MOSDEF callbacks"
msgstr "柔性MOSDEF回调"

msgid "cam.exe stack overflow."
msgstr "cam.exe堆栈溢出。"

msgid "CesarFTP Stack Overflow on MKD command"
msgstr "CesarFTP堆栈溢出指挥据悉，MKD"

msgid "Changes directory. Uses first selected node."
msgstr "更改目录。使用一个选定的节点。"

msgid "Checks to see if we're inside a VM"
msgstr "检查，如果我们在一个虚拟机正在"

msgid "Local privilege escalation via chfn escape character"
msgstr "通过文件chfn转义字符本地特权提升"

msgid "CitectSCADA ODBC Buffer Overflow"
msgstr "缓冲区溢出属性现在的ODBC"

msgid "Citrix IMA Heap Overflow Demo"
msgstr "思杰IMA的堆溢出演示"

msgid "Citrix MetaFrame XP Print Provider Stack Overflow"
msgstr "Citrix MetaFrame的XP的打印提供程序堆栈溢出"

msgid ""
"Completely Clears the Application, System, And Security Event Logs in Windows"
msgstr ""
"完全清除应用程序，系统和安全事件日志在Windows"

msgid ""
"Creates spreadsheet and charts from SploitD pickles. Requires Open Office >= "
"3.0"
msgstr ""
"从SploitD泡菜创建电子表格和图表。要求开放式办公“="
"3.0"

msgid "HTTP Server for client side vulnerabilities"
msgstr "HTTP服务器的客户端漏洞"

msgid "rpc.cmsd xdr_array heap overflow"
msgstr "rpc.cmsd xdr_array堆溢出"

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to call eval with their own "
"contents"
msgstr ""
"标准普尔输入验证允许远程用户拨打自己的eval"
"内容"

msgid "Ask for a file in MOSDEF C and create a tiny .exe"
msgstr "要求在MOSDEF C文件，并创建出一个微小的。exe"

msgid "Get the computer name"
msgstr "获取计算机的名称"

msgid "Connects to remote MOSDEF service via TCP"
msgstr "通过TCP连接到远程MOSDEF服务"

msgid ""
"Builds, uploads and runs a MOSDEF callback trojan. This is useful when you "
"have a less full-featured Node such as a PHP ScriptNode, JavaNode or "
"UnixShell, and want the full MOSDEF capability."
msgstr ""
"建立，上载和运行MOSDEF回调木马。这是非常有用当你"
"少了全节点如PHP ScriptNode，JavaNode或特色"
"UnixShell，并希望充分MOSDEF能力。"

msgid "Remote vulnerablility in Coppermine gets Shell"
msgstr "遥感技术在铜矿vulnerablility得到壳牌"

msgid "Attack Corptax"
msgstr "攻击Corptax"

msgid "cpCommerce 1.2.x Remote File Include"
msgstr "cpCommerce 1.2.x版本的远程文件包含"

msgid "CreateReport"
msgstr "CreateReport"

msgid "Creates a service on all selected nodes"
msgstr "创建于所有选定的节点服务"

msgid "cutenews/strawberry Remote Code Execution"
msgstr "cutenews /草莓远程执行代码"

msgid "Stack overflow vulnerability in IBM DB2 JDBC Applet Server"
msgstr "堆栈在IBM DB2的JDBC Applet的溢出漏洞服务器"

msgid "DCE Dumper"
msgstr "DCE的自卸车"

msgid "Threaded SSH password bruteforcer"
msgstr "螺纹SSH密码bruteforcer"

msgid "Deletes a service on all selected nodes"
msgstr "删除对所有选定的节点服务"

msgid ""
"Calls popen2() or equivalent to issue local command to remove a user. Uses "
"first selected node."
msgstr ""
"呼吁popen2（）或相当于本地的命令来删除一个用户。用途"
"第一个选定的节点。"

msgid ""
"Deploys a PINK drone to the remote workstation. Also generates the necessary "
"text for the blog posting."
msgstr ""
"无人驾驶飞机部署粉红色到远程工作站。还可以生成必要的"
"案文的博客中。"

msgid "Gets directory listing"
msgstr "获取目录列表"

msgid ""
"Weakness where the Windows Defender API allows you to zero out a flag that "
"bypasses a code signing check. This allows unsigned code to disable Windows "
"Defender."
msgstr ""
"弱点，Windows Defender的API，可以零出一个标志，"
"绕过一个代码签名检查。这允许未签名的代码，以禁用Windows"
"后卫。"

msgid ""
"Disable Windows Firewall through COM interface in XP/2003 (Instantly) or by "
"registry in Win7/Vista/2008 (need service restart to take effect)"
msgstr ""
"禁用Windows防火墙通过COM接口在XP/2003中（即时）或"
"在Win7/Vista/2008注册表（需要服务重新启动才能生效）"

msgid ""
"Searches a remote node for a file pattern. Optionally can download all "
"matching files automatically.Please note that searching the primary hard "
"drive and/or downloading files can take a few minutes,unless CANVAS reports "
"an error just be patient and you should see results."
msgstr ""
"文件搜索模式的远程节点。可以有选择地下载所有"
"匹配的文件automatically.Please注意搜索主硬盘"
"驱动器和/或下载文件可能需要几分钟的时间，除非帆布报告"
"一个错误只是耐心等待，您应该看到的结果。"

msgid "Enumerate hosts in a domain based on a dictionary attack"
msgstr "关于字典攻击的主机域枚举"

msgid "Dokeos LMS <= 1.8.5 Remote Code Execution"
msgstr "Dokeos LMS“= 1.8.5远程执行代码"

msgid "DokuWiki Spell Checker Embedded Link Arbitrary PHP Code Execution  "
msgstr "DokuWiki的拼写检查器嵌入式连接任意PHP代码执行"

msgid "DokuWiki 2009-02-14 Globals overwrite / Code execeution"
msgstr "DokuWiki的2009年2月14号全局变量覆盖/代码execeution"

msgid "Lotus Domino IMAP4 Server CRAM-MD5 Stack Overflow"
msgstr "Lotus Domino的IMAP4服务器强加的MD5堆栈溢出"

msgid "Denial of service tool"
msgstr "拒绝服务工具"

msgid "Downloads files through a supplied directory traversal vulnerability"
msgstr "通过提供的下载文件的目录遍历漏洞"

msgid "Download file. Uses first selected node."
msgstr "下载文件。使用一个选定的节点。"

msgid "Dragoon 0.1 Remote File Include"
msgstr "龙骑兵0.1远程文件包含"

msgid "Provides a useful drink coaster! (drive D: is used)"
msgstr "提供了有益的饮料过山车！ （驱动器D：是使用）"

msgid "dtspcd heap overflow"
msgstr "dtspcd堆溢出"

msgid "e107 CMS Code execution"
msgstr "e107不育系代码执行"

msgid "Easy File Sharing Stack Overflow on PASS command"
msgstr "简易文件共享密码命令堆栈溢出"

msgid "Easy Px 41 CMS v09.00.00B1 (fiche) Local File Include"
msgstr "易酶41不育系v09.00.00B1（菲切）本地文件包含"

msgid "Stack overflow vulnerability in Novell eDirectory HTTP stack"
msgstr "在Novell的eDirectory堆栈溢出漏洞HTTP堆栈"

msgid "Sends email to every currently selected contact route of type 'email'"
msgstr "发送电子邮件到当前选定的每一个类型的'路线电子邮件联系'"

msgid "Sends email via SMTP"
msgstr "通过SMTP发送电子邮件"

msgid "Gets the services and their state"
msgstr "获取服务及其状态"

msgid "Exit the process"
msgstr "退出过程"

msgid "Exit the current thread"
msgstr "退出当前线程"

msgid "EZNet stack overflow"
msgstr "EZNet堆栈溢出"

msgid "Detect if someone is on the compromised computer with a webcam"
msgstr "检测如果有人用摄像头被感染的计算机上"

msgid "Grab a picture from a webcam"
msgstr "抓住一个图片从摄像头"

msgid "FileCOPA Stack Overflow on LIST command"
msgstr "FileCOPA堆栈溢出指挥清单"

msgid "Find Non-authenticated VNC Servers"
msgstr "找到非验证的VNC服务器"

msgid "Firefox 3.5 Remote Code Execution"
msgstr "火狐3.5远程执行代码"

msgid ""
"A flaw in the way Mozilla Firefox Javascript Engine handle the defineSetter "
"method allows to simulate a JSObject from an arbitrary memory area"
msgstr ""
"阿在Mozilla Firefox的JavaScript引擎处理defineSetter缺陷"
"方法允许模拟从任意内存领域JSObject"

msgid "FireFox UTF8 Stack Overflow"
msgstr "火狐UTF8的堆栈溢出"

msgid ""
"Adobe Flash Player (<= 9.0.115.0) DefineSceneAndFrameLabelData Tag Integer "
"Overflow"
msgstr ""
"Adobe Flash Player的“（<= 9.0.115.0）DefineSceneAndFrameLabelData标签整数"
"溢出"

msgid ""
"A flaw in the way Adobe Flash handle the Long String Tags could lead into a "
"buffer overflow."
msgstr ""
"阿方式的Adobe Flash处理长字符串标签可能会成为一个缺陷"
"缓冲区溢出。"

msgid "Foxit PDF Reader Action Overflow"
msgstr "福昕PDF阅读器行动溢出"

msgid "Foxit Reader Javascript Function util.printf()"
msgstr "福昕阅读器的JavaScript功能util.printf（）"

msgid "FP30REG.DLL Chunked Heap Overflow (MS03-051)"
msgstr "FP30REG.DLL区块堆溢出（MS03 - 051）"

msgid "Imports data from Foundstone scans into CANVAS"
msgstr "Foundstone的进口数据，从扫描到帆布"

msgid "Checks an FTP server for remote access with a few default usernames"
msgstr "检查为有几个默认的用户名远程访问FTP服务器"

msgid "fuzzylime cms <= 3.01 Remote File include"
msgstr "fuzzylime厘米“= 3.01远程文件包括："

msgid "GREENAPPLE mrxsmb.sys remote ring0 exploit"
msgstr "GREENAPPLE Mrxsmb.sys中利用远程ring0"

msgid ""
"Grab the local DNS cache from the compromised host, useful for backtracking "
"any old queries."
msgstr ""
"抓住本地DNS缓存从被感染的主机，有益的回溯"
"任何旧的疑问。"

msgid "Gets a dump of one process's memory"
msgstr "获取了一个进程的内存转储"

msgid "Calls getcwd() or equivalent. Uses first selected node."
msgstr "调用getcwd（）或同等学历。使用一个选定的节点。"

msgid "Gets all the emails from a certain website/url."
msgstr "获取从某个网站上的所有电子邮件/网址。"

msgid "resolves a host to an ip"
msgstr "解决了主机的IP"

msgid "Get a key from the remote host"
msgstr "从远程主机的关键"

msgid "Get user password hashes for offline cracking"
msgstr "找破解脱机用户的密码哈希"

msgid "Gets process id on selected node"
msgstr "获取进程选定的节点ID"

msgid "Get the print providers on a remote Windows machine"
msgstr "获取远程Windows机器的印刷服务供应商"

msgid "Enables a privilege"
msgstr "实现了特权"

msgid "Gets process name of our current process"
msgstr "获取当前进程的进程名"

msgid "Get the language pack of a remote Windows machine"
msgstr "获取远程Windows机器语言包"

msgid "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX"
msgstr "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX"

msgid "Windows Remote Services Enumeration"
msgstr "Windows远程服务枚举"

msgid "Gets information on each thread in the process for all nodes"
msgstr "获取每个进程中的线程中所有节点的信息"

msgid "Gathers WWW hostnames for an IP address"
msgstr "收集万维网主机一个IP地址"

msgid ""
"A buffer overflow in the OpenURL function allows us execute arbitrary code"
msgstr ""
"阿中引用的函数缓冲区溢出允许我们执行任意代码"

msgid ""
"Overflow on commands issued by authenticated users in the Goodtech SSH server"
msgstr ""
"溢出就在祥谷SSH服务器身份验证的用户发出的命令"

msgid "gpsd"
msgstr "gpsd"

msgid "Grape Web Statistics Remote File include"
msgstr "葡萄网站统计远程文件包含"

msgid ""
"Overflow in URL handler SDSurf.dll that is injected into all browser "
"processes by Green Dam."
msgstr ""
"在URL处理器SDSurf.dll溢出，被注入到所有浏览器"
"过程绿色大坝。"

msgid "GROUP-E 1.6.41 Remote file include"
msgstr "集团娥1.6.41远程文件包含"

msgid ""
"There exists an Accept-Language Buffer Overflow in Novell GroupWise "
"Messenger 2.0"
msgstr ""
"存在的Novell GroupWise的一个Accept - Language缓冲区溢出"
"信使2.0"

msgid "Novell GroupWise WebAccess Base64 Decoding Stack Overflow"
msgstr "Novell公司的GroupWise WebAccess中的Base64解码堆栈溢出"

msgid "Harbor Listen.exe"
msgstr "港Listen.exe"

msgid ""
"Configure beacon callback host and port for HCN rootkit. The beacon interval "
"determines how often the rootkit will attempt to connect to CANVAS. A "
"successful beacon connection will give you a win32Node with full SYSTEM "
"privileges.\n"
"\n"
"When running hcn_beaconlistener, make sure to set the same host/pair "
"combination for the Beacon Host and Beacon Port settings."
msgstr ""
"灯塔回调配置的主机和端口为氰化氢的rootkit。信标间隔"
"决定了经常的rootkit将尝试连接到画布上。字母a"
"成功的灯塔连接会给你一个完整的系统与win32Node"
"特权。\n"
"\n"
"当运行hcn_beaconlistener，确保设置相同的主机/对"
"组合的灯塔主机和端口设置灯塔。"

msgid ""
"\n"
"This sets up the necessary listeners for the Windows rootkit to call to "
"CANVAS and establish a SYSTEM shell. The Beacon Host and Beacon Port should "
"be set to the same host/port that was set in hcn_beaconconfig. The CANVAS "
"host/port is where the callback shell will call, you can have this set to a "
"local CANVAS instance (it will start a listener on its own), or a remote "
"listening post where you already have a WIN32MOSDEF callback listening.\n"
"\n"
"Note: Make sure to set the \"fromcreatethread\" option when starting your "
"listener on a different host.\n"
msgstr ""
"\n"
"为在Windows的rootkit必要的听众此套电话"
"帆布和建立一个系统外壳。主机的灯塔和灯塔港口应"
"被设置为相同的主机/端口设置在hcn_beaconconfig。在Canvas"
"主机/端口就是回调外壳会调用，您可以有这一套"
"当地帆布实例（它将开始了自己的侦听器），或远程"
"监听站，你已经有一个WIN32MOSDEF回调听。\n"
"\n"
"注意：请一定要设置\\“fromcreatethread \\”选项启动时您的"
"听众在不同的主机。\n"

msgid ""
"Hides a directory in the target node. Simply enter the directory like: c:"
"\\MOSDEF and it will disappear from view."
msgstr ""
"在目标节点隐藏的目录。只需输入想目录：C："
"\\ \\ MOSDEF，它将从视图中消失。"

msgid ""
"\n"
"Hides network connection stats from programs like netstat.\n"
"\n"
"Some examples, assuming your target lives on 192.168.244.123 and your CANVAS "
"host is at 192.168.244.1:\n"
"\n"
"Source: 192.168.244.123\n"
"Dest  : 192.168.244.1\n"
"\n"
"This will hide the ports of your choosing where the connection was outbound "
"to your CANVAS host. If you had a trojaned service running on your target "
"and you wanted to hide the inbound connection you would do it like this:\n"
"\n"
"Source: 192.168.244.1\n"
"Dest  : 192.168.244.123\n"
"\n"
"You must discard Dest address and port range for UDP port hide. Such "
"information is not available inside internal Windows Kernel Network "
"Structures.\n"
msgstr ""
"\n"
"隐藏网络的连接等netstat程序统计。\n"
"\n"
"一些例子，假设在192.168.244.123和画布您的目标的生活"
"主机是192.168.244.1：\n"
"\n"
"来源：192.168.244.123\n"
"将DeST：192.168.244.1\n"
"\n"
"这将隐藏您选择的港口是在出站连接"
"您的帆布主机。如果你有一个木马服务在您的目标运行"
"你想隐藏的入站连接，您会做这样说：\n"
"\n"
"来源：192.168.244.1\n"
"将DeST：192.168.244.123\n"
"\n"
"你必须抛弃DeST的地址和端口UDP端口隐藏范围。这种"
"信息不可用Windows内核内的内部网络"
"结构。\n"

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"PID."
msgstr ""
"隐藏了从操作系统的观点正在运行的进程。使用过程"
"的PID。"

msgid ""
"Hides a registry key in the target node. Reg names must follow kernel "
"registry names:\n"
"\n"
"    * HKEY_LOCAL_MACHINE = \\Registry\\Machine\n"
"    * HKEY_USERS                = \\Registry\\User\n"
"    * HKEY_CURRENT_USER  = \\Registry\\User\\User_SID\n"
"    \n"
"For example, to hide:\n"
"\n"
"HKEY_LOCAL_MACHINE\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Run"
"\\canvastrojan.exe\n"
"\n"
"you would use the following:\n"
"\n"
"\\REGISTRY\\MACHINE\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\run"
"\\canvastrojan.exe"
msgstr ""
"在目标节点隐藏的注册表项。注册名称必须遵循的内核"
"登录名：\n"
"\n"
"* HKEY_LOCAL_MACHINE = \\ \\登录\\ \\机\n"
"* HKEY_USERS = \\ \\登录\\ \\用户\n"
"* HKEY_CURRENT_USER = \\ \\登录\\ \\用户\\ \\ User_SID\n"
"\n"
"例如，要隐藏：\n"
"\n"
"HKEY_LOCAL_MACHINE \\ \\软件\\ \\微软\\ \\的Windows \\ \\ CurrentVersion \\ \\运行"
"\\ \\ canvastrojan.exe\n"
"\n"
"你可以使用如下：\n"
"\n"
"\\ \\注册表\\ \\机\\ \\软件\\ \\微软\\ \\的Windows \\ \\ CurrentVersion \\ \\运行"
"\\ \\ canvastrojan.exe"

msgid "Installs the HCN rootkit."
msgstr "氢氰酸安装的rootkit。"

msgid "Removes HCN rootkit from target host."
msgstr "删除氢氰酸来自目标主机的rootkit。"

msgid ""
"Uses the Windows rootkit to hide files on the remote host. Renames an "
"existing file with the 'mosdef' prefix. Keep in mind that running processes "
"cannot have their executable's filename changed until they are stopped."
msgstr ""
"使用Windows的rootkit隐藏在远程主机上的文件。重命名1"
"现有的文件与'mosdef'前缀。请记住，正在运行的进程"
"不能将其可执行文件的文件名更改，直到它们被停止。"

msgid ""
"Hides a TCP port from the view of the operating system. Needs to have the "
"MOSDEF rootkit loaded first."
msgstr ""
"从操作系统的观点隐藏TCP端口。需要有"
"MOSDEF首先加载的rootkit。"

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"name (no extension)."
msgstr ""
"隐藏了从操作系统的观点正在运行的进程。使用过程"
"名（没有扩展名）。"

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"PID (no extension)."
msgstr ""
"隐藏了从操作系统的观点正在运行的进程。使用过程"
"的PID（没有扩展名）。"

msgid ""
"Connects to HP Printers and provides basic file access (dir/upload/download)"
msgstr ""
"惠普打印机连接，并提供基本的文件访问（署长/上传/下载）"

msgid "HTTP Proxy for MOSDEF Callbacks"
msgstr "HTTP代理的MOSDEF回调"

msgid "Fingerprint an HTTP Server"
msgstr "指纹的HTTP服务器"

msgid "HTTP Server that uploads files for you"
msgstr "HTTP服务器，为您上传的文件"

msgid "Driver Impersonation Attack Could Allow Local Privilege Escalation"
msgstr "驱动模拟攻击可能允许本地权限提升"

msgid "ICECAST exploit"
msgstr "ICECAST利用"

msgid "ICMP Proxy for MOSDEF Callbacks"
msgstr "ICMP协议代理的MOSDEF回调"

msgid "Checks for ICMP messages against remote hosts"
msgstr "检查的ICMP消息对远程主机"

msgid ""
"A flaw in the way of handling special characters in URIs. Requires IE7 + WMP"
msgstr ""
"A为处理URI的特殊字符的方式存在缺陷。 WMP的需要IE7中+"

msgid "Microsoft IE Comments Use-After-Free bug (Aurora)"
msgstr "微软IE评论使用后无缺陷（极光）"

msgid ""
"A flaw in the MIME/type comprobation in IE that can be used to force IE to "
"interpret non-html files."
msgstr ""
"阿在MIME漏洞/ IE浏览器中键入comprobation可以用来强制IE浏览器"
"解释非HTML文件。"

msgid "Client-Side vulnerability in IE"
msgstr "客户端IE中的漏洞"

msgid ""
"A flaw in the way of handling special characters in URIs. Requires IE7 + "
"Adobe Acrobat Reader"
msgstr ""
"A为处理URI的特殊字符的方式存在缺陷。需要IE7中+"
"使用Adobe Acrobat Reader"

msgid "DCE Interface ID's Query Tool"
msgstr "DCE接口ID的查询工具"

msgid "IIS 5.0 Webdav Indexed Directory Disclosure"
msgstr "IIS 5.0中披露的WebDav索引目录"

msgid "IIS 5.0 .asp Heap Overflow"
msgstr "IIS 5.0中的。asp堆溢出"

msgid "Poor input validation allows remote users to execute arbitrary commands"
msgstr "标准普尔输入验证允许远程用户执行任意命令"

msgid ""
"IIS 5.0 Webdav Indexed Directory Disclosure - IIS 6.0 Webdav Auth bypass"
msgstr ""
"IIS 5.0中的WebDav索引目录披露 - IIS 6.0中的WebDav权威性地绕过"

msgid "IIS FTP GLOBBING Stack Exhaustion"
msgstr "IIS中的FTP通配符堆栈穷竭"

msgid "IIS FTP NLST Stack Overflow"
msgstr "IIS中的FTP NLST堆栈溢出"

msgid "IMAIL Imap4 stack overflow in Login field"
msgstr "易网邮Imap4堆栈溢出领域登录"

msgid "IMail SMTPD32 Stack Overflow"
msgstr "堆栈溢出Imail产品SMTPD32"

msgid "LSASRV.DLL LSASS.EXE stack overflow"
msgstr "LSASRV.DLL Lsass.exe中的堆栈溢出"

msgid "Imports a port/vulnerability scan from an external tool"
msgstr "进口端口/漏洞扫描工具从外部"

msgid "in.lpd command execution (Solaris 8)"
msgstr "in.lpd命令执行（Solaris的8）"

msgid "Upload a DLL and inject into a running process."
msgstr "上传一个DLL注入正在运行的进程。"

msgid "Installs MOSDEF service"
msgstr "安装MOSDEF服务"

msgid "Installs remote MOSDEF service over SMB"
msgstr "远程安装服务在中小企业MOSDEF"

msgid ""
"Misdesign in a component of Macrovision InstallShield 2008 ActiveX version "
"5.01.100.47363 allows for arbitrary code execution"
msgstr ""
"Misdesign在2008年的Macrovision的InstallShield版本的ActiveX组件"
"5.01.100.47363允许任意代码执行"

msgid "NULL Pointer Dereference bug in win32k.sys"
msgstr "空指针解引用错误的Win32k.sys"

msgid "Gathers data needed for IP Fingerprinting from a remote host"
msgstr "知识产权指纹需要从远程主机收集数据"

msgid ""
"Parse the results we get from OSDETECT/ipfingerpring to determine OS info"
msgstr ""
"分析的结果让我们从OSDETECT / ipfingerpring信息，以确定操作系统"

msgid "iPlanet Chunked Encoding Overflow"
msgstr "iPlanet块编码溢出"

msgid "IpSwitch Calendar Directory Traversal"
msgstr "Ipswitch公司日历目录遍历"

msgid "Jaf-CMS Statistics Remote File include"
msgstr "JAF的内容管理系统统计远程文件包括："

msgid "Misdesign in Java deserializing allows JVM sandbox escape"
msgstr "在反序列化的Java Misdesign允许JVM的沙箱逃生"

msgid "Joomla 12pic Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla 12pic组件远程文件共享"

msgid "Joomla! 1.5 Beta code execution"
msgstr "Joomla！ 1.5版代码执行"

msgid "Joomla Chronoforms Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla Chronoforms组件远程文件共享"

msgid "Joomla com_colorlab Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla com_colorlab组件远程文件共享"

msgid "Joomla Component custompages Remote File Inclusion "
msgstr "Joomla组件custompages远程文件共享"

msgid "Joomla Flashfun Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla Flashfun组件远程文件共享"

msgid "Joomla FlashUploader Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla FlashUploader组件远程文件共享"

msgid "Joomla jContentSubscription Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla jContentSubscription组件远程文件共享"

msgid "Joomla JUser Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla JUser组件远程文件共享"

msgid "Joomla mosDirectory Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla mosDirectory组件远程文件共享"

msgid "Joomla mosMedia Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla mosMedia组件远程文件共享"

msgid "Joomla com_mp3_allopass Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla com_mp3_allopass组件远程文件共享"

msgid "Joomla FlashQuiz 1.0.2 Remote File Inclusion "
msgstr "Joomla FlashQuiz 1.0.2远程文件共享"

msgid "Joomla Slideshow Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla幻灯片组件远程文件共享"

msgid "Joomla panoramic Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla全景组件远程文件共享"

msgid "Journalness <= 4.1 Remote Code Execution exploit"
msgstr "Journalness“= 4.1远程执行代码漏洞"

msgid "Retrieves installed browser plugin info"
msgstr "安装浏览器插件获取信息"

msgid "Simple Win32 Keylogger"
msgstr "简单的Win32键盘记录"

msgid "Sends a terminate signal to the process identified by a PID"
msgstr "发送一个终止信号，由确定的进程的PID"

msgid "Lamasoftware Remote file include"
msgstr "Lamasoftware远程文件包含"

msgid "Linksys WRT54G apply.cgi buffer overflow"
msgstr "Linksys的WRT54G apply.cgi缓冲区溢出"

msgid "Interacts with linux rootkit"
msgstr "与Linux的rootkit的相互作用"

msgid "Loads a LKM based 2.6 rootkit"
msgstr "基于LKM的加载2.6的rootkit"

msgid "Installs the CANVAS Ring0 node."
msgstr "安装帆布Ring0节点。"

msgid "Local LPC privilege escalation [ Windows 2000 / XP / 2003 ]"
msgstr "当地LPC特权升级[视窗2000 / XP / 2003]"

msgid "Locates a node"
msgstr "位于节点"

msgid "LookStrike Lan Manager v0.9 Remote file include"
msgstr "LookStrike LAN管理器v0.9的远程文件包含"

msgid "Lotus Domino 8.0.0 HTTP Server - Accept-Language Overflow"
msgstr "8.0.0的Lotus Domino HTTP服务器 - 接受国语言溢出"

msgid "Loudblog Remote Code Execution"
msgstr "Loudblog远程执行代码"

msgid "Litespeed HTTPD file disclosure"
msgstr "Litespeed文件披露的HTTPD"

msgid "MailEnable Stack Overflow"
msgstr "MailEnable堆栈溢出"

msgid "MailEnable IMAP Login overflow"
msgstr "MailEnable IMAP的登录溢出"

msgid "Mantis BugTracker => 1.1.3 Remote Code Execution"
msgstr "螳螂错误追踪=“1.1.3远程执行代码"

msgid "Multi-threaded attack tool"
msgstr "多线程攻击工具"

msgid "Multi-threaded attack tool (With improved threading)"
msgstr "多线程（线程获得改善攻击工具）"

msgid "MDaemon Stack Overflow"
msgstr "MDaemon软件堆栈溢出"

msgid ""
"Parses a memory dump for common pieces of information like email addresses, "
"IP addresses, and more."
msgstr ""
"解析内存转储的电子邮件地址等信息的一些作品，"
"IP地址，等等。"

msgid "Mindmeld Remote file include"
msgstr "Mindmeld远程文件包含"

msgid "Man In the Middle Attack"
msgstr "中间人攻击"

msgid "Create/Modify a registry key "
msgstr "创建/修改注册表项"

msgid ""
"Serves an installable ActiveX control to the target host. The ActiveX calls "
"back a shell."
msgstr ""
"服务于一个ActiveX控件安装到目标主机。该ActiveX调用"
"回壳。"

msgid "MOSDEF Process Migration"
msgstr "MOSDEF进程迁移"

msgid "Detect if there is motion on the remote computer (using the webcam)"
msgstr "检测如果在远程计算机上的议案（使用摄像头）"

msgid "IIS 5.0 IPP ISAPI (.printer) Overflow"
msgstr "IPP的IIS 5.0中的ISAPI（。打印机）溢出"

msgid "IIS 5.0 Index Server ISAPI (.ida) Overflow"
msgstr "IIS 5.0的索引服务器的ISAPI（。IDA）的溢出"

msgid "Microsoft Windows RPC Locator locator.exe Stack Overflow"
msgstr "微软Windows RPC定位器locator.exe堆栈溢出"

msgid "Microsoft IIS 5.0 WebDav ntdll.dll Buffer Overflow"
msgstr "微软的IIS 5.0的WebDav Ntdll.dll中缓冲区溢出"

msgid "IIS 5.0 Windows Media Services ISAPI (nsisslog.dll) Overflow"
msgstr "IIS 5.0的Windows媒体服务的ISAPI（nsisslog.dll）溢出"

msgid "Microsoft Windows RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "微软Windows的RPC接口堆栈溢出"

msgid "Microsoft Windows Workstation Service RPC Stack Overflow"
msgstr "微软Windows工作站服务的RPC堆栈溢出"

msgid "MSASN1.DLL bitstring decoding heap overwrite"
msgstr "MSASN1.DLL位串解码堆覆盖"

msgid "Microsoft Windows LsaSs RPC lsasrv.dll Stack Overflow"
msgstr "微软Windows的LSASS的RPC lsasrv.dll堆栈溢出"

msgid "Microsoft SSL PCT Hello Stack Overflow"
msgstr "微软的SSL厘您好堆栈溢出"

msgid "Microsoft Windows NetDDE RPC netdde.exe Stack Overflow"
msgstr "微软Windows NetDDE中的RPC netdde.exe堆栈溢出"

msgid "WINS Name Validation Stack Overflow"
msgstr "WINS名称验证堆栈溢出"

msgid "Microsoft License Logging Service .data Buffer Overflow"
msgstr "微软许可证记录服务。数据缓冲区溢出"

msgid ""
"Microsoft Message Queuing Service GetQueueIdForDirectFormatName() Stack "
"Overflow"
msgstr ""
"微软消息队列服务GetQueueIdForDirectFormatName（）堆栈"
"溢出"

msgid ""
"MS Exchange 2000 contains a heap overflow flaw when handling the XLINK2STATE "
"command"
msgstr ""
"微软Exchange 2000包含一个堆溢出漏洞在处理XLINK2STATE"
"命令"

msgid "Microsoft Windows PnP umpnpmgr.dll RPC Stack Overflow"
msgstr "微软Windows即插即用umpnpmgr.dll的RPC堆栈溢出"

msgid "Windows Telephony Service Stack Overflow"
msgstr "视窗电话服务堆栈溢出"

msgid "Windows Print Spooler win32spl.dll Heap Overflow"
msgstr "Windows打印后台处理程序win32spl.dll堆溢出"

msgid "Microsoft Netware Service RPC Stack Overflow"
msgstr "微软的NetWare服务的RPC堆栈溢出"

msgid "Microsoft Windows Media Player Malformed PNG Vulnerability"
msgstr "微软Windows媒体播放器漏洞的畸形巴纽"

msgid "RasMan RPC Server Signedness Bug"
msgstr "RasMan RPC服务器符号类型错误"

msgid "RasMan RPC Server Stack Overflow"
msgstr "RasMan RPC服务器堆栈溢出"

msgid "Windows Server Service CanonicalizePathName() Stack Overflow"
msgstr "Windows Server服务CanonicalizePathName（）堆栈溢出"

msgid "Internet Explorer Vector Markup Language Stack Overflow"
msgstr "Internet Explorer的矢量标记语言堆栈溢出"

msgid "Internet Explorer WebViewFolderIcon setSlice() Overflow"
msgstr "Internet Explorer的WebViewFolderIcon setSlice（）溢出"

msgid "Microsoft Netware RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "微软的NetWare RPC接口堆栈溢出"

msgid "Microsoft Workstation Service Overflow"
msgstr "微软工作站服务溢出"

msgid "Microsoft XML Core Services 4.0 Vulnerability"
msgstr "微软的XML Core Services 4.0中的漏洞"

msgid "Microsoft SNMP Service Remote Arbitrary GlobalFree"
msgstr "微软SNMP服务远程任意GlobalFree"

msgid "Microsoft Windows VML recolorinfo Bug"
msgstr "微软Windows的VML recolorinfo问题"

msgid ""
"Windows XP UPnP upnphost.dll CHttpRequest::GetServerVariable Stack Overflow"
msgstr ""
"Windows XP中的UPnP upnphost.dll CHttpRequest：：GetServerVariable堆栈溢出"

msgid "Microsoft DNS Server RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "Microsoft DNS服务器的RPC接口堆栈溢出"

msgid ""
"\n"
"From CVE: vulnerability in the Windows Schannel Security Package for \n"
"Microsoft Windows 2000 SP4, XP SP2, and Server 2003 SP1 and SP2, allows \n"
"remote servers to execute arbitrary code or cause a denial of service \n"
"via crafted digital signatures that are processed during an SSL \n"
"handshake."
msgstr ""
"\n"
"从CVE：在Windows Schannel安全软件包脆弱性\n"
"微软Windows 2000 SP4的，XP的SP2和Server 2003 SP1和SP2的，允许\n"
"远程服务器上执行任意代码或导致拒绝服务攻击\n"
"通过特制的数字是在签名的SSL处理\n"
"握手。"

msgid "Microsoft Agent URL InternetCanonicalizeUrlW Stack Overflow"
msgstr "Microsoft Agent中的网址InternetCanonicalizeUrlW堆栈溢出"

msgid "Outlook Express NNTP Heap Overflow"
msgstr "Outlook Express的NNTP的堆溢出"

msgid ""
"Microsoft Message Queuing Service ReplaceDNSNameWithNetBiosName() Stack "
"Overflow"
msgstr ""
"微软消息队列服务ReplaceDNSNameWithNetBiosName（）堆栈"
"溢出"

msgid "Microsoft Vista ALPC Dangling Pointer Overwrite"
msgstr "微软Vista ALPC悬空指针覆盖"

msgid "Macrovision SecDrv.sys Arbitrary Overwrite"
msgstr "Macrovision的SecDrv.sys任意覆盖"

msgid ""
"Vulnerability in Windows Media File Format Could Allow Remote Code Execution"
msgstr ""
"在Windows Media文件格式中的漏洞可能允许远程执行代码"

msgid "Windows TCP/IP IGMPv3 Kernel Pool Overflow"
msgstr "视窗TCP / IP协议的IGMPv3内核池溢出"

msgid "Integer Overflow in "
msgstr "整数溢出"

msgid ""
"Vulnerability in VBScript and JScript Scripting Engines Could Allow Remote "
"Code Execution"
msgstr ""
"在VBScript和JScript脚本引擎中的漏洞可能允许远程"
"执行代码"

msgid "Vulnerability in Windows Kernel Could Allow Elevation of Privilege"
msgstr "Windows内核中的漏洞可能允许特权提升"

msgid "Microsoft SAMI Buffer Overflow"
msgstr "微软的SAMI缓冲区溢出"

msgid "Microsoft WINS Server Vulnerability"
msgstr "微软的WINS服务器中的漏洞"

msgid ""
"Vulnerability in InternalOpenProfile function Could Allow Remote Code "
"Execution"
msgstr ""
"在InternalOpenProfile功能的漏洞可能允许远程代码"
"执行"

msgid "Vulnerabilities in Event System Could Allow Remote Code Execution"
msgstr "事件系统中的漏洞可能允许远程执行代码"

msgid ""
"A buffer overflow in the GetDetailString allows us execute arbitrary code"
msgstr ""
"GetDetailString中的一个缓冲区溢出允许我们执行任意代码"

msgid "Microsoft Host Integration Server RPC Interface Vulnerability"
msgstr "微软主机集成服务器的RPC接口中的漏洞"

msgid "Windows Internet Printing Service Overflow"
msgstr "Windows Internet打印服务溢出"

msgid "Windows SMB Server Overflow"
msgstr "视窗SMB服务器溢出"

msgid "Windows Server Service CanonicalizePathName() Stack Underflow"
msgstr "Windows Server服务CanonicalizePathName（）堆栈下溢"

msgid "SMB Credential Reflection"
msgstr "中小企业凭据的思考"

msgid "MS Internet Explorer XML Parsing Vulnerability"
msgstr "微软IE的XML解析漏洞"

msgid ""
"Memory corruption in Internet Explorer 7 allows arbitrary code execution."
msgstr ""
"内存在Internet Explorer 7腐败允许任意代码执行。"

msgid "Windows HTTP Service Integer Underflow"
msgstr "视窗HTTP服务整数溢"

msgid "Microsoft Windows Print Spooler Overflow"
msgstr "微软Windows后台打印程序溢出"

msgid "Microsoft Windows Print Spooler Arbitrary DLL Loading"
msgstr "微软Windows后台打印程序任意DLL加载"

msgid "Microsoft Embedded OpenType Font Engine Vulnerability"
msgstr "微软嵌入式OpenType字体引擎中的漏洞"

msgid "Microsoft DirectShow (msvidctl.dll) Vulnerability"
msgstr "微软DirectShow（msvidctl.dll）漏洞"

msgid "WINS Integer Overflow"
msgstr "整数溢出的WINS"

msgid "Windows Server Service NetrGetJoinDomainInformation() Double Free"
msgstr "Windows Server服务NetrGetJoinDomainInformation（）双人免费"

msgid "ASF_Audio_media Parsing bug"
msgstr "ASF_Audio_media解析错误"

msgid "LSASS NTLM Authenticate Vulnerability"
msgstr "使用NTLM身份验证的LSASS漏洞"

msgid "MS09-061 Microsoft .NET CAS Type Verification Vulnerability"
msgstr "MS09 - 061的Microsoft。NET中科院类型验证漏洞"

msgid "ADFS Remote Code Execution"
msgstr "ADFS的远程执行代码"

msgid "msdtc MIDL_user_allocate bug"
msgstr "MSDTC的MIDL_user_allocate错误"

msgid ""
"A VDM process can trick a cs:eip check to allow access to a trusted function "
"thru a #GP trap handler"
msgstr ""
"阿VDM进程能够引诱政务司司长：电子信息核对，以允许访问受信任函数"
"通过＃大奖赛陷阱处理程序"

msgid "Enables an identity token and setthreadtokens it"
msgstr "启用身份令牌和setthreadtokens它"

msgid "MSRPC MESSENGER Heap Overflow"
msgstr "MSRPC信使堆溢出"

msgid "MS Internet Explorer 7 XML Parsing Stack Overflow"
msgstr "微软Internet Explorer 7的XML解析堆栈溢出"

msgid "[0day] MSRPC Crash (INSTANTREPLAY)"
msgstr "[零天] MSRPC崩溃（INSTANTREPLAY）"

msgid "Fuzzer for MSRPC Endpoints"
msgstr "模糊测试工具的MSRPC端点"

msgid "Authentication with or without a pass"
msgstr "认证或不及格"

msgid "replwritetovarbin stored procedure overflow."
msgstr "replwritetovarbin存储过程溢出。"

msgid "MS SQL Hello Stack Overflow"
msgstr "微软的SQL您好堆栈溢出"

msgid "MS SQL Injection Routines"
msgstr "微软SQL注入套路"

msgid "MS SQL Resolver Ping"
msgstr "微软的SQL分解平"

msgid "MS SQL Resolver Stack Overflow"
msgstr "微软的SQL分解堆栈溢出"

msgid "WINS Pointer hijacking exploit"
msgstr "劫持利用WINS的指针"

msgid "MS Exchange 2000 contains a flaw when handling the XEXCH50 command"
msgstr "微软Exchange 2000包含一个缺陷在处理XEXCH50命令"

msgid "MacOS X 10.4 mDNSResponder UPNP Remote Root Exploit"
msgstr "马乔什X 10.4的mDNSResponder即插即用远程root权限"

msgid "Authentication bypass with zeroed-string password"
msgstr "验证旁路归零串密码"

msgid "Nagios < 3.1.1 statuswml.cgi Command Injection Vulnerability"
msgstr "Nagios的“3.1.1 statuswml.cgi命令注入漏洞"

msgid "NAI Enterprise Virus 7.0 Stack Overflow"
msgstr "佴企业病毒7.0堆栈溢出"

msgid "Imports data from other tools into CANVAS"
msgstr "从进口的其他工具将数据帆布"

msgid "VERITAS NetBackup Java User Interface Format String"
msgstr "VERITAS的NetBackup的Java用户界面格式字符串"

msgid "NETDDE.EXE Exploit through NetBIOS"
msgstr "NETDDE.EXE通过NetBIOS漏洞"

msgid "Novell NetMail Login Stack Overflow"
msgstr "NetMail加到登录Novell公司堆栈溢出"

msgid "Novell Netmail WebAdmin Stack Overflow"
msgstr "Novell公司NetMail加到WebAdmin的堆栈溢出"

msgid "Netopia ADSL/Wireless information gathering"
msgstr "Netopia公司的宽带/无线信息采集"

msgid "netRisk Remote file include"
msgstr "netRisk远程文件包含"

msgid "NewsOffice 1.1 Remote File Include Vulnerabilitiy"
msgstr "NewsOffice 1.1远程文件包含Vulnerabilitiy"

msgid "NIPrint stack overflow"
msgstr "NIPrint堆栈溢出"

msgid "Imports a port scan from an nmap xml output"
msgstr "进口从端口扫描Nmap的XML输出"

msgid "Symantec/Norton UPX overflow."
msgstr "赛门铁克/诺顿UPX压缩溢出。"

msgid "Netscape NSS Library Remote Compromise"
msgstr "网景新高中图书馆远程妥协"

msgid "Novell Netware Client for Windows Print Providor Stack Overflow"
msgstr "Novell NetWare客户端的Windows打印Providor堆栈溢出"

msgid "Novell Netware Client for Windows Print Provider Stack Overflow"
msgstr "Novell NetWare客户端的Windows打印提供程序堆栈溢出"

msgid ""
"Create one pdf file that has multiple exploits for different pdf readers."
msgstr ""
"创建一个PDF文件，对不同的PDF阅读器的多个漏洞。"

msgid ""
"A flaw in the java support over SQL queries allows an attacker to execute "
"any static java method"
msgstr ""
"在一个SQL查询的支持Java缺陷使黑客能够执行"
"任何静态Java方法"

msgid "OpenAds 2.4.0 <= x <= 2.4.2 Remote Code Execution"
msgstr "Openads的2.4.0“= X信息”= 2.4.2远程执行代码"

msgid "Open-Realty <= 2.4.3 Remote Code Execution"
msgstr "开放式房地产“= 2.4.3远程执行代码"

msgid "OpenSSL key_arg_len Overflow"
msgstr "OpenSSL的key_arg_len溢出"

msgid "HP OpenView Trace Service OVTrace.exe Stack Overflow"
msgstr "惠普OpenView跟踪服务OVTrace.exe堆栈溢出"

msgid "Oracle8i <= 8.1.7 TNS Listener Argument stack overflow"
msgstr "Oracle8i中“= 8.1.7 TNS监听参数堆栈溢出"

msgid "Oracle <= Oracle Info"
msgstr "甲骨文“=甲骨文信息"

msgid "Oracle <= Password"
msgstr "甲骨文“=密码"

msgid "Oracle <= Usernames"
msgstr "甲骨文“=用户名"

msgid "OS Detection"
msgstr "操作系统探测"

msgid "PacerCMS 0.6 Remote Code Execution"
msgstr "PacerCMS 0.6远程执行代码"

msgid "Performs passive os detection"
msgstr "全部检测被动执行"

msgid "PGP wdef IOCTL bug"
msgstr "PGP的wdef的IOCTL错误"

msgid "PHP <= 4.3.7 memory_limit exploit"
msgstr "PHP的“= 4.3.7 memory_limit的利用"

msgid "PHP 5.2.1 Rejected Session ID Double Free Exploit"
msgstr "5.2.1 PHP的会话ID拒绝双重释放漏洞"

msgid "PHPauction GPL 2.51 Remote File include"
msgstr "PHPauction GPL的2.51远程文件包含"

msgid "phpBB Highlight code execution"
msgstr "亚历克标明代码执行"

msgid "PHPBlock Remote File include"
msgstr "PHPBlock远程文件包括："

msgid "php_callback client"
msgstr "php_callback客户端"

msgid "PHPlinks Remote file include"
msgstr "PHPlinks远程文件包含"

msgid "PHPList <= 2.10.7 Local File Include"
msgstr "PHPList“= 2.10.7本地文件包含"

msgid "phpMyAdmin PHP injection 2.11.x - 2.11.9.4 and 3.x - 3.1.3.0"
msgstr "phpMyAdmin的PHP的注射2.11.x - 2.11.9.4和3 x - 3.1.3.0"

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to insert php code into the forum "
"and execute commands"
msgstr ""
"标准普尔输入验证允许远程用户插入论坛PHP代码"
"并执行命令"

msgid "phporacle Remote file include"
msgstr "phporacle远程文件包含"

msgid "phpProfiles Remote file include"
msgstr "phpProfiles远程文件包含"

msgid "phpQLAdmin 2.2.7 Remote file include"
msgstr "phpQLAdmin 2.2.7远程文件包含"

msgid "PHPSlash <= 0.8.1.1 Remote Code Execution"
msgstr "PHPSlash“= 0.8.1.1远程执行代码"

msgid "phpUserBase Remote file include"
msgstr "phpUserBase远程文件包含"

msgid "PHPyabs 0.1.2 Remote File Include"
msgstr "PHPyabs 0.1.2远程文件包含"

msgid "Piwik Remote Code Execution"
msgstr "Piwik远程执行代码"

msgid "Pluck 4.6.2 Local File Include"
msgstr "采摘4.6.2本地文件包含"

msgid "PNphpBB2 1.2i Local File Include"
msgstr "作者书面许可1.2i本地文件包含"

msgid "Podcast Generator <= 1.0 BETA 2 Remote file include"
msgstr "播客发电机“= 1.0 Beta 2的远程文件包含"

msgid "Portail Web Php Remote file include"
msgstr "波尔塔伊网络PHP远程文件包含"

msgid "Portscanner"
msgstr "Portscanner"

msgid "Scans for one port on many hosts"
msgstr "一个端口扫描在许多主机"

msgid "Injects a callback shellcode into a process"
msgstr "注入到进程中一shellcode的回调"

msgid ""
"proto ops / udp_sendmsg null deref Linux Kernel local root (2.6.X 32bit "
"Edition)"
msgstr ""
"原合作社/ udp_sendmsg空deref Linux内核的本地根（2.6.x的32位"
"版）"

msgid "Gets a listing of the processes on all selected nodes"
msgstr "获取一个对所有选定的节点的过程上市"

msgid "CVS pserverd heap overflow"
msgstr "CVS的pserverd堆溢出"

msgid "PunBB RC1 Remote Code Execution"
msgstr "PunBB RC1的远程执行代码"

msgid "PunBB user language include => code execution"
msgstr "PunBB用户语言包括=>“代码执行"

msgid "Imports data from QualysGuard 6.5 scans into CANVAS"
msgstr "从进口数据的QualysGuard 6.5到帆布扫描"

msgid "Quantum Game Library 0.7.2c Remote file include"
msgstr "量子博弈图书馆0.7.2c远程文件包含"

msgid "Attacks hosts with exploits imported from Qualysreport"
msgstr "从Qualysreport进口的攻击攻击主机"

msgid ""
"Misdesign in a component of QuickTime 7.2 permits arbitrary code execution"
msgstr ""
"在一个QuickTime的组件Misdesign 7.2允许任意代码执行"

msgid ""
"A misdesign in the RTSP parser allows arbitrary execution using the Content-"
"Type header"
msgstr ""
"RTSP协议中的一个分析器misdesign允许使用任意处决内容"
"头型"

msgid "Apple QuickTime rtsp URL Handler Stack Overflow"
msgstr "苹果公司的QuickTime RTSP协议的URL处理程序堆栈溢出"

msgid "QuickTeam Remote File Include"
msgstr "QuickTeam远程文件包含"

msgid "Quinsonnas Mail Checker 1.55 Remote File Inclusion "
msgstr "Quinsonnas邮件检查器1.55远程文件共享"

msgid "Attacks hosts with exploits imported from Rapid7 Reports"
msgstr "报告从Rapid7进口主机漏洞攻击"

msgid "Novadigm 3.1 radexecd.exe stack overflow."
msgstr "Novadigm 3.1 radexecd.exe堆栈溢出。"

msgid ""
"Dumps all physical RAM available on target machine. Uses a kernel driver to "
"bypass usermode restrictions in some versions of Windows."
msgstr ""
"所有的物理内存转储在目标计算机上可用。使用内核驱动程序"
"绕过某些版本的Windows用户模式的限制。"

msgid "Real Player ActiveX Import Stack Overflow"
msgstr "真正的球员的ActiveX进口堆栈溢出"

msgid "RealServer ../../ stack overflow"
msgstr "RealServer ../../堆栈溢出"

msgid "Helix Server Content-Length overflow."
msgstr "Helix服务器内容长度溢出。"

msgid "Detect buggy authentication in RealVNC Servers"
msgstr "在检测出的RealVNC认证服务器"

msgid "Record audio from the microphone"
msgstr "录制音频的麦克风"

msgid "Record video from a webcam"
msgstr "记录视频摄像头"

msgid "Make a remark into the logs"
msgstr "请把日志的话"

msgid "Creates spreadsheet from CANVAS session pickles. Requires Open Office."
msgstr "会议由帆布创建泡菜电子表格。需要开放式办公。"

msgid "Restarts a service on all selected nodes"
msgstr "重新启动对所有选定的节点服务"

msgid "Rexd remote \"exploit\""
msgstr "Rexd远程\\“剥削\\”"

msgid "Remove a Directory. Uses first selected node."
msgstr "删除一个目录。使用一个选定的节点。"

msgid "RoundCube Webmail Pre-Authentication Code Execution"
msgstr "RoundCube邮局预认证执行代码"

msgid "SunRPC Port Mapper"
msgstr "SunRPC端口映射"

msgid "Rsync Heap Overflow"
msgstr "Rsync的堆溢出"

msgid "Test of RTSP library"
msgstr "对RTSP测试库"

msgid "Calls popen2() or equivalent. Uses first selected node."
msgstr "呼吁popen2（）或同等学历。使用一个选定的节点。"

msgid "Starts up a sniffer instance"
msgstr "嗅探器启动一个实例"

msgid "Sadmind Remote Exploit for Solaris"
msgstr "Sadmind适用于Solaris的远程漏洞"

msgid "Steal files from target machine through Safari local file:/// URI"
msgstr "窃取文件的目标机通过Safari本地文件：/ / / URI的"

msgid "Steal files from target machine through Safari XSL local file access"
msgstr "从目标计算机窃取文件通过Safari访问本地文件的XSL"

msgid "Samba Nttrans Overflow"
msgstr "桑巴Nttrans溢出"

msgid "Samba Trans2 Stack Overflow"
msgstr "桑巴Trans2堆栈溢出"

msgid "SamiFTP Stack Overflow on USER command"
msgstr "SamiFTP堆栈溢出指挥用户"

msgid "SAPDB Stack Overflow"
msgstr "SAPDB堆栈溢出"

msgid "savant web server stack overflow."
msgstr "萨万的网络服务器堆栈溢出。"

msgid "Grab a picture of the screen"
msgstr "抓取图片的屏幕"

msgid ""
"Stack overflow on parsing the Cookie/Session paramater of a HTTP POST "
"request."
msgstr ""
"堆栈溢出的解析曲奇/会议在HTTP POST paramater"
"请求。"

msgid "Set the osdetection configuration information"
msgstr "设置osdetection配置信息"

msgid "Sets the thread token (0 for reverttoself)"
msgstr "设置线程令牌（0为reverttoself）"

msgid "Sets the user ID on Unix-family systems"
msgstr "设置用户在Unix身份证，家庭制度"

msgid ""
"Get a list of shares from the remote machine using srvsvc::NetrShareEnum"
msgstr ""
"获得的股份从远程使用srvsvc机列表：：NetrShareEnum"

msgid "Format string exploit for versions 1.9.4 and 1.9.2"
msgstr "利用格式化字符串为版本1.9.4和1.9.2"

msgid "SiteX <= 0.7.4.418 Local File Include"
msgstr "SiteX“= 0.7.4.418本地文件包含"

msgid "SL Web Supervisor HTTP Subversion Stack Overflow"
msgstr "可溶性网络监控的HTTP Subversion的堆栈溢出"

msgid "Smallaxe Remote file include"
msgstr "Smallaxe远程文件包含"

msgid "SmarTag Bug on Microsoft Word"
msgstr "智能标签在Microsoft Word问题"

msgid "Smart Publisher 1.0.1 PHP code execution"
msgstr "智能版1.0.1 PHP代码执行"

msgid "SMB2 Negotiate Pointer Dereference Vulnerability"
msgstr "SMB2谈判指针中的隐患取消"

msgid "Slow SMB bruteforcer"
msgstr "慢中小企业bruteforcer"

msgid "smbclient"
msgstr "smbclient的"

msgid "Simple Machines Forum => 1.1.6 CSRF Remote Code Execution"
msgstr "简单机械论坛=“1.1.6 CSRF的远程执行代码"

msgid "Simple Machines Forum 1.1.2 - 1.1.3 Remote Code Execution"
msgstr "简单机械论坛1.1.2 - 1.1.3远程执行代码"

msgid "Simple Machines Forum => 1.1.6 Remote Code Execution"
msgstr "简单机械论坛=“1.1.6远程执行代码"

msgid "Fingerprints SMTP servers by sending various requests"
msgstr "指纹SMTP服务器发送的各种要求"

msgid ""
"Use a web search query to generate a list of SMTP servers for fingerprinting"
msgstr ""
"使用网络搜索查询生成的SMTP服务器的指纹名单"

msgid "snmpXdmid Buffer Overflow"
msgstr "snmpXdmid缓冲区溢出"

msgid "Snort <= 2.6.2 DCE/RPC reassembly exploit"
msgstr "Snort的“= 2.6.2 DCE的/ RPC的重组利用"

msgid "Solaris printer configuration stack overflow"
msgstr "打印机配置Solaris的堆栈溢出"

msgid "Local privilege escalation [ Solaris 7/8/9 (sun4u) ]"
msgstr "本地特权提升[Solaris的7/8/9（sun4u）]"

msgid ""
"Telnet to host without having to authenticate due to flaw in environment "
"variable passing"
msgstr ""
"远程登录到主机无需验证由于环境缺陷"
"变量传递"

msgid "Local privilege escalation for Solaris"
msgstr "适用于Solaris本地特权提升"

msgid "Sourdough Remote FIle Include"
msgstr "索尔多远程文件包含"

msgid "spawns an executable on the remote host"
msgstr "产卵一个远程主机上的可执行文件"

msgid "Windows Service Pack Detection"
msgstr "Windows服务包检测"

msgid ""
"Misdesign in a component of Microsoft Speech API 4 allows for arbitrary code "
"execution"
msgstr ""
"在一个Microsoft Speech API的四部分Misdesign允许任意代码"
"执行"

msgid ""
"Run a web proxy as if you were on a remote box, with specialized attack "
"functionality"
msgstr ""
"运行网络代理作为如果你是在一个远程中，专门攻击"
"功能"

msgid ""
"Dumps connection settings (including passwords) from SQL Server Management "
"Studio 2008"
msgstr ""
"转储连接设置（包括密码）由SQL Server管理"
"工作室2008"

msgid "Create a reverse SSH tunnel between you and the target"
msgstr "创建您和目标反向SSH隧道"

msgid ""
"Stack-based buffer overflow in the pdg2.dll ActiveX control in SSReader 4.0"
msgstr ""
"基于堆栈中的超星阅览器4.0 pdg2.dll ActiveX控件缓冲区溢出"

msgid "Starts a remote service over SMB"
msgstr "启动比中小型企业远程服务"

msgid "Starts a service on all selected nodes"
msgstr "开始对所有选定的节点服务"

msgid "Snort <= 2.4.2 BO pp exploit"
msgstr "Snort的“= 2.4.2公报利用页"

msgid "Stops a service on all selected nodes"
msgstr "停止对所有选定的节点服务"

msgid "Configuration setting TEMPLATE"
msgstr "配置设置模板"

msgid "Strawberry 1.1.1 Local File Include"
msgstr "草莓1.1.1本地文件包含"

msgid "SugarCRM <= 5.2.0e Remote Code Execution"
msgstr "SugarCRM公司“= 5.2.0e远程执行代码"

msgid "Sun Java HsbParser.getSoundBank Stack Buffer Overflow Vulnerability"
msgstr "Sun的Java HsbParser.getSoundBank堆栈缓冲区溢出漏洞"

msgid "Solaris Login Overflow"
msgstr "Solaris的登录溢出"

msgid "Solaris Login pamh Overflow"
msgstr "Solaris的登录pamh溢出"

msgid "Subversion utf-8 Apache2/WebDAV Stack Overflow"
msgstr "颠覆的UTF - 8 Apache2/WebDAV堆栈溢出"

msgid "Switch our user context to another user with a username/password combo."
msgstr "我们的用户上下文切换到另一个用户名/密码组合用户。"

msgid "Symantec Alert Management System 2 Stack Overflow"
msgstr "赛门铁克预警管理系统2堆栈溢出"

msgid "Symantec Remote Management Rtvscan.exe Stack Overflow"
msgstr "赛门铁克远程管理Rtvscan.exe堆栈溢出"

msgid ""
"Gets basic OS information from a node. It's like osdetect, but for running "
"on a node, instead of against a target."
msgstr ""
"从节点获取信息的基本操作系统。这就像osdetect，但运行"
"一个节点上，而不是针对一个目标。"

msgid "TCP Hello World test (for bouncing tests)"
msgstr "技术合作的Hello World测试（测试的弹跳）"

msgid "Finds all the hosts on the local network interfaces"
msgstr "查找所有本地网络上的主机接口"

msgid "Telnet Brute Force"
msgstr "远程登录蛮力"

msgid "Telnet Banner Grabber (used for osdetect)"
msgstr "远程登录横幅采集卡（用于osdetect）"

msgid "Poor input validation allows remote users to call system(command)"
msgstr "标准普尔输入验证允许远程用户呼叫系统（指挥）"

msgid "Test module for the PHP safemode bypass"
msgstr "测试模块的PHP的安全模式绕过"

msgid "Scan the box for exploitability."
msgstr "扫描的开发性框。"

msgid ""
"Used in the testomatic framework to connect and send commands to a remote "
"testomatic node."
msgstr ""
"在testomatic框架，用来连接并发送命令到远程"
"testomatic节点。"

msgid "testsploit (Used for MOSDEF testing)"
msgstr "testsploit（用于MOSDEF测试）"

msgid "Fuzzer for TFTP Servers"
msgstr "模糊测试工具使用TFTP服务器"

msgid "TFTP Server for uploading files"
msgstr "TFTP服务器上载文件"

msgid "[0day] TightVNC integer overflow (client-side)"
msgstr "[零天] TightVNC的整数溢出（客户端）"

msgid "TikiWiki function create exploit"
msgstr "TikiWiki函数创建开发"

msgid "IBM Tivoli Storage Manager Express CAD Service Buffer Overflow"
msgstr "IBM Tivoli存储管理器快速CAD服务缓冲区溢出"

msgid "Trend Micro ServerProtect StCommon.dll RPC Stack Overflow"
msgstr "趋势科技ServerProtect的StCommon.dll的RPC堆栈溢出"

msgid "Trend Micro ServerProtect Agent RPC Stack Overflow"
msgstr "趋势科技ServerProtect的代理的RPC堆栈溢出"

msgid "Change file access and modification time on selected node"
msgstr "改变文件的访问和修改时间选定节点"

msgid ""
"Change file access and modification time srcfile->dstfile on selected node"
msgstr ""
"改变文件的访问和修改时间srcfile，“选定节点dstfile"

msgid "CANVAS Traceroute"
msgstr "帆布路由跟踪"

msgid "TrixBox (Asterisk) PBX Remote Command Execution"
msgstr "TrixBox（星号）交换机远程命令执行"

msgid "rpc.ttdbserverd xdr_array Heap Overflow"
msgstr "rpc.ttdbserverd xdr_array堆溢出"

msgid "TWiki SEARCH variable arbitrary shell command execution"
msgstr "高能物理研究所TWiki搜寻变量任意shell命令的执行"

msgid "udevd NETLINK messaging exploit"
msgstr "udevd NetLink对信息利用"

msgid "Scans for open UDP Ports"
msgstr "扫描UDP端口开放"

msgid ""
"Scans for one port on many hosts - reports hosts that have the port closed"
msgstr ""
"一个在许多主机端口扫描 - 报告有主机端口关闭"

msgid "umpnpmgr.dll/srvsvc memory exhaustion via msrpc"
msgstr "umpnpmgr.dll / srvsvc内存耗尽通过msrpc"

msgid ""
"Tries to connect to a host and port and convert that into a Unix Shell Server"
msgstr ""
"尝试连接到主机和端口，将其转化为Unix的外壳服务器"

msgid "CANVAS Unlink"
msgstr "帆布取消链接"

msgid "Removes the CANVAS rootkit."
msgstr "删除帆布的rootkit。"

msgid "Upload and Excute a shell-giving Exploit Binary"
msgstr "上传和Excute外壳，使漏洞二进制"

msgid "Upload file. Uses first selected node."
msgstr "上传文件。使用一个选定的节点。"

msgid "Create domains to check for phishing"
msgstr "创建域检查钓鱼"

msgid "Get a list of users"
msgstr "获取用户列表"

msgid "Break PHP Safemode with Usort Vulnerability"
msgstr "折价PHP的安全模式与Usort漏洞"

msgid "ut2004 stack overflow with \\secure\\"
msgstr "ut2004栈\\溢出\\安全\\ \\"

msgid "Utorrent announcement overflow"
msgstr "utorrent的公告溢出"

msgid "Veritas Backup Exec stack overflow"
msgstr "VERITAS Backup Exec的堆栈溢出"

msgid "VisualPic 0.3.1 Remote File Include"
msgstr "VisualPic 0.3.1远程文件包含"

msgid "vmsplice Linux Kernel local root"
msgstr "vmsplice Linux内核的本地根"

msgid "VMware dhcpd Stack Overflow"
msgstr "VMware的dhcpd堆栈溢出"

msgid ""
"A flaw in the way MS Excel handle the Shared String Table could lead into an "
"integer overflow."
msgstr ""
"阿在MS Excel中的处理方式共享字符串表可能导致成为一个缺陷"
"整数溢出。"

msgid "Exchangepop3 Stack Based overflow in rcpt to: command"
msgstr "Exchangepop3堆栈溢出的总部设在rcpt to：命令"

msgid "Remote Buffer Overflow on Login"
msgstr "远程缓冲区溢出的登录"

msgid "Winamp 5.12 .pls overflow"
msgstr "WinAMP的5.12。薪酬水平调查溢出"

msgid "Winproxy Stack Overflow"
msgstr "Winproxy的堆栈溢出"

msgid "w3who.dll stack overflow"
msgstr "w3who.dll堆栈溢出"

msgid "WarFTP 1.65 Stack Overflow on USER command"
msgstr "WarFTP 1.65堆栈溢出指挥用户"

msgid "Tries to exploit all known web vulnerabilities against a server"
msgstr "试图利用对服务器的所有已知的网络漏洞"

msgid "Attempt to brute force POST based web logins given a password dict"
msgstr "尝试蛮力邮政提供基于网络的登录密码字典"

msgid ""
"Remote root exploit for Perl efix svarg index bug, through webmin miniserv.pl"
msgstr ""
"远程根利用Perl的efix通过Webmin的miniserv.pl svarg指数错误，"

msgid "wFTPD Stack Overflow on the SIZE command"
msgstr "wFTPD堆栈溢出的大小命令"

msgid "Gets the first external IP off of a traceroute"
msgstr "获取第一个外部IP过一个路由跟踪"

msgid "Gets id result on each selected node"
msgstr "获取每个选定的节点ID结果"

msgid "Windows 7 Netbios Crash"
msgstr "崩溃的Windows 7的Netbios"

msgid "Wingate 6.1.1 stack overflow"
msgstr "盖特6.1.1堆栈溢出"

msgid ""
"A vulnerability in the way NPF.sysd handles IOCTL arguments allows for "
"writing to kernel space"
msgstr ""
"阿NPF.sysd的方式处理的IOCTL论点漏洞允许"
"写入内核空间"

msgid "Misdesign in WMF file parser allows for shellcode execution"
msgstr "在WMF文件分析器Misdesign允许shellcode的执行"

msgid "Eudora Qualcomm WorldMail 3.0 IMAP4 stack overflow"
msgstr "尤多拉通WorldMail 3.0 IMAP4堆栈溢出"

msgid "WordPress plugin BackUpWordPress <= 0.4.2b Remote File Inclusion"
msgstr "WordPress插件BackUpWordPress“= 0.4.2b远程文件共享"

msgid "WordPress 2.2.2 SQL injection/Command execution"
msgstr "WordPress的2.2.2 SQL注入/命令执行"

msgid "Wordpress plugin myflash Remote File Inclusion"
msgstr "WordPress的插件myflash远程文件共享"

msgid "Wordpress Plugin Sniplets 1.1.2 Remote Code Execution exploit"
msgstr "WordPress的插件Sniplets 1.1.2远程执行代码漏洞"

msgid "WordPress Plugin Sniplets 1.1.2 Remote File Include"
msgstr "WordPress的插件Sniplets 1.1.2远程文件包含"

msgid "Ipswitch WS_FTP Server XCRC Stack Overflow"
msgstr "Ipswitch WS_FTP Server在XCRC堆栈溢出"

msgid "WuFTPD SITE EXEC Formatstring Bug"
msgstr "WuFTPD网站Exec的的FormatString问题"

msgid "WuFTPD Globbing Arbitrary Free"
msgstr "WuFTPD通配符任意免费"

msgid "Vulnerability in XFS allows for remote compromise as NOBODY user"
msgstr "在XFS中的漏洞允许用户远程因为没有人妥协"

msgid "Buffer overflow in If-Modified-Since gets a remote shell"
msgstr "缓冲区溢出的If - Modified - Since的获得一个远程shell"

msgid "XML RPC For CANVAS Web Service"
msgstr "对于帆布的XML RPC的Web服务"

msgid "X11 server for local vulnerabilities"
msgstr "X11服务器本地安全漏洞"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "ypbind YPBINDPROC_DOMAIN Stack Overflow"
msgstr "ypbind YPBINDPROC_DOMAIN堆栈溢出"

msgid "yppasswdd YPPASSWD_UPDATE Stack Overflow"
msgstr "yppasswdd YPPASSWD_UPDATE堆栈溢出"

msgid "imail imap4 stack overflow in Login field"
msgstr "易网邮imap4堆栈溢出领域登录"

msgid "ZenCart 1.3.8 Remote Code Execution"
msgstr "ZenCart 1.3.8远程执行代码"

msgid "Discovers services on the .local. domain advertised over zeroconf"
msgstr "发现的。当地服务。域多zeroconf的广告"

msgid "Set as target host"
msgstr "设置为目标主机"

msgid "Set as additional target host"
msgstr "设为额外目标主机"

msgid "Unset as targeted host"
msgstr "取消设置有针对性的主机"

msgid "Forget this host knowledge"
msgstr "忘记此主机知识"

msgid "Save host to file"
msgstr "保存到文件的主机"

msgid "Don't try to delete the loopback interface, please"
msgstr "不要试图删除loopback接口，请"

msgid "Add note to host"
msgstr "添加笔记主办"

msgid "Set as callback interface"
msgstr "设为回调接口"

msgid "Check for listener connection"
msgstr "检查侦听连接"

msgid "View all knowledge"
msgstr "查看所有知识"

msgid "Active Listeners"
msgstr "积极的听众"

msgid "Unset FromCreateThread"
msgstr "取消设置FromCreateThread"

msgid "Set FromCreateThread"
msgstr "集FromCreateThread"

msgid "Target Host"
msgstr "目标主机"

msgid "Stop Exploit"
msgstr "停止漏洞"

msgid "OS Config"
msgstr "操作系统配置"
